{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/1987923",
 "description": {
  "plain": "\u00d3scar Armando D\u00edaz De Le\u00f3n Huez (nacido el 26 de julio de 1989), mejor conocido como Car\u00edn Le\u00f3n, es un cantante, compositor y guitarrista del g\u00e9nero regional mexicano.\n\nInici\u00f3 su carrera musical como miembro de Los Reales, tiempo despu\u00e9s form\u00f3 su propia banda, conocida como Grupo Arranke, la cual tuvo un gran \u00e9xito.\n\nEn 2018 decidi\u00f3 comenzar su carrera como solista y r\u00e1pidamente ascendi\u00f3 con canciones como \u201cA trav\u00e9s del Vaso\u201d. Antes de finalizar el a\u00f1o, lanz\u00f3 su primer \u00e1lbum Amanecida Con Todo Y Con Todos el 20 de diciembre. Unos meses despu\u00e9s, el 18 de febrero de 2019, lanz\u00f3 su segundo \u00e1lbum de estudio, El Malo, el cual se convertir\u00eda en su proyecto m\u00e1s popular.\n\nEl 7 de mayo de 2021, lanz\u00f3 su tercer \u00e1lbum de estudio, In\u00e9dito, el cual fue destacada como \u201cuno de los mejores \u00e1lbumes latinos del 2021\u201d por Billboard.\n\nUno de sus logros m\u00e1s destacados es su premio \u201cArtista Revelador Del A\u00f1o\u201d en los Premios La Radio 2019. Gracias a su talento, Car\u00edn ha logrado posicionarse como uno de los exponentes m\u00e1s grandes del regional mexicano, llevando su nombre a la internacionalidad."
 },
 "facebook_name": "carinleonoficial",
 "followers_count": 2,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/81d3789ed958121580e5aade1902f265.400x400x1.jpg",
 "id": 1987923,
 "image_url": "https://images.genius.com/81d3789ed958121580e5aade1902f265.400x400x1.jpg",
 "instagram_name": "carinleonoficial",
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Car\u00edn Le\u00f3n",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": "carinleonofi",
 "url": "https://genius.com/artists/Carin-leon",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 11128325,
  "annotator_login": "thousandeyes",
  "api_path": "/referents/27374048",
  "classification": "accepted",
  "fragment": "Car\u00edn Le\u00f3n",
  "id": 27374048,
  "is_description": true,
  "path": "/27374048/Carin-leon/Carin-leon",
  "range": {
   "content": "Car\u00edn Le\u00f3n"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/27374048/Carin-leon/Carin-leon",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/1987923",
   "context": null,
   "id": 1987923,
   "image_url": "https://images.genius.com/81d3789ed958121580e5aade1902f265.400x400x1.jpg",
   "link_title": "Car\u00edn Le\u00f3n",
   "title": "Car\u00edn Le\u00f3n",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Carin-leon"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/27374048",
    "body": {
     "plain": "\u00d3scar Armando D\u00edaz De Le\u00f3n Huez (nacido el 26 de julio de 1989), mejor conocido como Car\u00edn Le\u00f3n, es un cantante, compositor y guitarrista del g\u00e9nero regional mexicano.\n\nInici\u00f3 su carrera musical como miembro de Los Reales, tiempo despu\u00e9s form\u00f3 su propia banda, conocida como Grupo Arranke, la cual tuvo un gran \u00e9xito.\n\nEn 2018 decidi\u00f3 comenzar su carrera como solista y r\u00e1pidamente ascendi\u00f3 con canciones como \u201cA trav\u00e9s del Vaso\u201d. Antes de finalizar el a\u00f1o, lanz\u00f3 su primer \u00e1lbum Amanecida Con Todo Y Con Todos el 20 de diciembre. Unos meses despu\u00e9s, el 18 de febrero de 2019, lanz\u00f3 su segundo \u00e1lbum de estudio, El Malo, el cual se convertir\u00eda en su proyecto m\u00e1s popular.\n\nEl 7 de mayo de 2021, lanz\u00f3 su tercer \u00e1lbum de estudio, In\u00e9dito, el cual fue destacada como \u201cuno de los mejores \u00e1lbumes latinos del 2021\u201d por Billboard.\n\nUno de sus logros m\u00e1s destacados es su premio \u201cArtista Revelador Del A\u00f1o\u201d en los Premios La Radio 2019. Gracias a su talento, Car\u00edn ha logrado posicionarse como uno de los exponentes m\u00e1s grandes del regional mexicano, llevando su nombre a la internacionalidad."
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": true,
    "id": 27374048,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/27374048",
    "source": null,
    "state": "accepted",
    "url": "https://genius.com/27374048/Carin-leon/Carin-leon",
    "verified": false,
    "votes_total": 12,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/11128325",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.genius.com/f9ddb8d136cc99b46f016a9883cb1c1d.245x300x9.gif",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.genius.com/f9ddb8d136cc99b46f016a9883cb1c1d.245x300x9.gif",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.genius.com/f9ddb8d136cc99b46f016a9883cb1c1d.245x300x9.gif",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.genius.com/f9ddb8d136cc99b46f016a9883cb1c1d.245x300x9.gif",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.genius.com/e4cb3209e35c4382a68a4a99a62558ac.540x360x50.gif",
       "human_readable_role_for_display": "Editor",
       "id": 11128325,
       "iq": 96009,
       "login": "thousandeyes",
       "name": "\u200ethousandeyes",
       "role_for_display": "editor",
       "url": "https://genius.com/thousandeyes",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/8569793",
   "artist_names": "Car\u00edn Le\u00f3n",
   "full_title": "La Primera Cita by\u00a0Car\u00edn\u00a0Le\u00f3n",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9681b9e920d13b668aa3a4308da2eddf.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9681b9e920d13b668aa3a4308da2eddf.1000x1000x1.jpg",
   "id": 8569793,
   "language": "es",
   "lyrics_owner_id": 4712313,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Carin-leon-la-primera-cita-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Carin-leon-la-primera-cita-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2023,
    "month": 4,
    "day": 20
   },
   "release_date_for_display": "April 20, 2023",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Apr. 20, 2023",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9681b9e920d13b668aa3a4308da2eddf.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9681b9e920d13b668aa3a4308da2eddf.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 23964
   },
   "title": "La Primera Cita",
   "title_with_featured": "La Primera Cita",
   "url": "https://genius.com/Carin-leon-la-primera-cita-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/1987923",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/81d3789ed958121580e5aade1902f265.400x400x1.jpg",
    "id": 1987923,
    "image_url": "https://images.genius.com/81d3789ed958121580e5aade1902f265.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Car\u00edn Le\u00f3n",
    "url": "https://genius.com/artists/Carin-leon"
   },
   "apple_music_id": "1681809337",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/8569793/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_8569793' class='rg_embed_link' data-song-id='8569793'>Read <a href='https://genius.com/Carin-leon-la-primera-cita-lyrics'>\u201cLa Primera Cita\u201d by Car\u00edn\u00a0Le\u00f3n</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/8569793/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2023-04-20",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "create_comment",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 4712313,
    "annotator_login": "alexespinoo",
    "api_path": "/referents/27163938",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La Primera Cita",
    "id": 27163938,
    "is_description": true,
    "path": "/27163938/Carin-leon-la-primera-cita/La-primera-cita",
    "range": {
     "content": "La Primera Cita"
    },
    "song_id": 8569793,
    "url": "https://genius.com/27163938/Carin-leon-la-primera-cita/La-primera-cita",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/8569793",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1682006833,
      "lyrics_updated_at": 1678297859
     },
     "context": "Car\u00edn Le\u00f3n",
     "id": 8569793,
     "image_url": "https://images.genius.com/9681b9e920d13b668aa3a4308da2eddf.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "La Primera Cita by\u00a0Car\u00edn\u00a0Le\u00f3n",
     "title": "La Primera Cita",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Carin-leon-la-primera-cita-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/27163938",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 27163938,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/27163938",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/27163938/Carin-leon-la-primera-cita/La-primera-cita",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/4712313",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/qsi36ozp669",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/qsi36ozp669",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/qsi36ozp669",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/qsi36ozp669",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/lvyayom4yz",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 4712313,
         "iq": 5957,
         "login": "alexespinoo",
         "name": "alexespinoo",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/alexespinoo",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/2101401",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
     "id": 2101401,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Orlando Aispuro",
     "url": "https://genius.com/artists/Orlando-aispuro"
    },
    {
     "api_path": "/artists/2900578",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
     "id": 2900578,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Oscar Armando Diaz de Leon",
     "url": "https://genius.com/artists/Oscar-armando-diaz-de-leon"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/2102669",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
     "id": 2102669,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Alejandro Lozano",
     "url": "https://genius.com/artists/Alejandro-lozano"
    }
   ],
   "artist": "Car\u00edn Le\u00f3n",
   "lyrics": "3 ContributorsLa Primera Cita Lyrics[Letra de \"La Primera Cita\"]\n\n[Verso 1]\nT\u00fa me viste al principio, fue una broma\nLuego la verdad se asoma\nIntercambiamos sonrisas\nPas\u00f3 alg\u00fan tiempo, poco menos de una hora\nY por debajo la mesa, tu tac\u00f3n toco mi bota\n\n[Coro]\nFue m\u00e1s sencillo que hacer la tabla del uno\nY a la hora del desayuno, ya sab\u00eda que te amaba\nA las semanas de iniciar con la aventura, se nos hizo miel la luna\nY un concierto pa' Tijuana\nEra prohibido, era sencillo\nPero hicimos lo que se nos dio la gana\n[Verso 2]\nDespu\u00e9s de eso, nos ve\u00edamos casi a diario\nNuestro amigo el calendario\nNos dio 400 citas\n\n[Refr\u00e1n]\nDe tanto amarnos, nos volvimos dos extra\u00f1os\nNo se qui\u00e9n tom\u00f3 hoy tu mano\nNi t\u00fa d\u00f3nde estoy ahorita\n\n[Coro]\nFue m\u00e1s sencillo que hacer la tabla del uno\nY a la hora del desayuno, ya sab\u00eda que te amaba\nA las semanas de iniciar con la aventura, se nos hizo miel la luna\nY un concierto pa\u2019 Tijuana\nEra prohibido, era sencillo\nPero hicimos lo que se nos dio la gana\n\n[Puente]\nPasando el trauma\nAnalizando la ruptura\nLa versi\u00f3n que tiene el lobo no es la Caperucita\n\n[Refr\u00e1n]\nDe tanto amarnos, nos volvimos dos extra\u00f1os\nNo se qui\u00e9n tom\u00f3 hoy tu mano\nNi t\u00fa d\u00f3nde estoy ahorita\nYou might also like[Outro]\nSeguramente, para otra que nos veamos\nRepitamos lo de la primera citaEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/4962787",
   "artist_names": "Car\u00edn Le\u00f3n",
   "full_title": "Me la Avente by\u00a0Car\u00edn\u00a0Le\u00f3n",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/34fd2ea426f80fdf0a87ac8cb72a9a69.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/34fd2ea426f80fdf0a87ac8cb72a9a69.500x500x1.jpg",
   "id": 4962787,
   "language": "es",
   "lyrics_owner_id": 7270818,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Carin-leon-me-la-avente-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Carin-leon-me-la-avente-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2019,
    "month": 1,
    "day": 1
   },
   "release_date_for_display": "January 1, 2019",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Jan. 1, 2019",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/34fd2ea426f80fdf0a87ac8cb72a9a69.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/34fd2ea426f80fdf0a87ac8cb72a9a69.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 5,
    "iq_earners": 5,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 11265
   },
   "title": "Me la Avente",
   "title_with_featured": "Me la Avente",
   "url": "https://genius.com/Carin-leon-me-la-avente-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/1987923",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/81d3789ed958121580e5aade1902f265.400x400x1.jpg",
    "id": 1987923,
    "image_url": "https://images.genius.com/81d3789ed958121580e5aade1902f265.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Car\u00edn Le\u00f3n",
    "url": "https://genius.com/artists/Carin-leon"
   },
   "apple_music_id": "1474419111",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/4962787/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_4962787' class='rg_embed_link' data-song-id='4962787'>Read <a href='https://genius.com/Carin-leon-me-la-avente-lyrics'>\u201cMe la Avente\u201d by Car\u00edn\u00a0Le\u00f3n</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/4962787/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2019-01-01",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "create_comment",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/572086",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/914e65fc2d6ee7fe8cdcfb6076607f2c.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "El Malo by Car\u00edn Le\u00f3n",
    "id": 572086,
    "name": "El Malo",
    "release_date_for_display": "August 2, 2019",
    "url": "https://genius.com/albums/Carin-leon/El-malo",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/1987923",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/81d3789ed958121580e5aade1902f265.400x400x1.jpg",
     "id": 1987923,
     "image_url": "https://images.genius.com/81d3789ed958121580e5aade1902f265.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Car\u00edn Le\u00f3n",
     "url": "https://genius.com/artists/Carin-leon"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 7270818,
    "annotator_login": "FatherArls",
    "api_path": "/referents/18286596",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Me la Avente",
    "id": 18286596,
    "is_description": true,
    "path": "/18286596/Carin-leon-me-la-avente/Me-la-avente",
    "range": {
     "content": "Me la Avente"
    },
    "song_id": 4962787,
    "url": "https://genius.com/18286596/Carin-leon-me-la-avente/Me-la-avente",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/4962787",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1650178585,
      "lyrics_updated_at": 1650187122
     },
     "context": "Car\u00edn Le\u00f3n",
     "id": 4962787,
     "image_url": "https://images.genius.com/34fd2ea426f80fdf0a87ac8cb72a9a69.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Me la Avente by\u00a0Car\u00edn\u00a0Le\u00f3n",
     "title": "Me la Avente",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Carin-leon-me-la-avente-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/18286596",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 18286596,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/18286596",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/18286596/Carin-leon-me-la-avente/Me-la-avente",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/7270818",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/3f615d456b29c8f4f6608b91fcf3138b",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/3f615d456b29c8f4f6608b91fcf3138b",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/3f615d456b29c8f4f6608b91fcf3138b",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/3f615d456b29c8f4f6608b91fcf3138b",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/82ddc312c4d5c139b3f560eee9ac91cf.1000x562x1.png",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 7270818,
         "iq": 121187,
         "login": "FatherArls",
         "name": "FatherArls",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/FatherArls",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 35,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=BvTUxvz6xWk"
    }
   ],
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1987923",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/81d3789ed958121580e5aade1902f265.400x400x1.jpg",
     "id": 1987923,
     "image_url": "https://images.genius.com/81d3789ed958121580e5aade1902f265.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Car\u00edn Le\u00f3n",
     "url": "https://genius.com/artists/Carin-leon"
    }
   ],
   "artist": "Car\u00edn Le\u00f3n",
   "lyrics": "5 ContributorsMe la Avente Lyrics[Letra de \"Me la Avente\"]\n\n[Verso]\nPerd\u00f3n\nSi destroc\u00e9 tu fr\u00edo y fr\u00e1gil coraz\u00f3n\nYo sab\u00eda que en lo profundo hab\u00eda amor\nPero ya\u2005es\u2005tarde, ya la\u2005puerta se cerr\u00f3\n\nQue fui muy cruel\nTal\u2005vez es cierto, pero, \u00bfqu\u00e9 diablos le puedo hacer?\nNo se va a acabar el mundo, sabes bien\nPero volver, eso ya no se va a poder\n[Coro]\nSi me la avent\u00e9 fue por tu culpa\nPorque s\u00e9 que un amor a huevo no resulta\nY porque seg\u00fan t\u00fa de todo yo ten\u00eda la culpa\nY mirando pa' bajo nomas te ped\u00eda disculpas\n\nSi me la avent\u00e9 fue por venganza\nPa' ver si con un golpe la mula se amansa\nYa no me importa si me dices, Me voy de esta casa\nHaz lo que quieras y si muy maciza\nTe suplico que cumplas tus amenazas\n\nY pa' que sepan c\u00f3mo ruge el le\u00f3n\nSu compa Carin Le\u00f3n, fierro\n\n[Coro]\nSi me la avent\u00e9 fue por tu culpa\nPorque s\u00e9 que un amor a huevo no resulta\nY porque seg\u00fan de todo yo ten\u00eda la culpa\nY mirando pa' bajo nomas te ped\u00eda disculpas\n\nSi me la avent\u00e9 fue por venganza\nPara ver si con un golpe la mula se amansa\nYa no me importa si me dices, Me voy de esta casa\nHaz lo que quieras y si muy maciza\nTe suplico que cumplas tus amenazasYou might also likeEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/5912316",
   "artist_names": "Car\u00edn Le\u00f3n",
   "full_title": "T\u00fa by\u00a0Car\u00edn\u00a0Le\u00f3n",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/3fdbfae4ca50255c38e8682cd53c97c7.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/3fdbfae4ca50255c38e8682cd53c97c7.1000x1000x1.jpg",
   "id": 5912316,
   "language": "es",
   "lyrics_owner_id": 7144335,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Carin-leon-tu-lyrics",
   "pyongs_count": 2,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Carin-leon-tu-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2020,
    "month": 5,
    "day": 21
   },
   "release_date_for_display": "May 21, 2020",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "May. 21, 2020",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/3fdbfae4ca50255c38e8682cd53c97c7.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/3fdbfae4ca50255c38e8682cd53c97c7.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 4,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 6096
   },
   "title": "T\u00fa",
   "title_with_featured": "T\u00fa",
   "url": "https://genius.com/Carin-leon-tu-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/1987923",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/81d3789ed958121580e5aade1902f265.400x400x1.jpg",
    "id": 1987923,
    "image_url": "https://images.genius.com/81d3789ed958121580e5aade1902f265.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Car\u00edn Le\u00f3n",
    "url": "https://genius.com/artists/Carin-leon"
   },
   "apple_music_id": "1511577068",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/5912316/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_5912316' class='rg_embed_link' data-song-id='5912316'>Read <a href='https://genius.com/Carin-leon-tu-lyrics'>\u201cT\u00fa\u201d by Car\u00edn\u00a0Le\u00f3n</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/5912316/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2020-05-21",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "create_comment",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/888152",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/3fdbfae4ca50255c38e8682cd53c97c7.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Encerrados Pero Enfiestados, Vol. 1 by Car\u00edn Le\u00f3n",
    "id": 888152,
    "name": "Encerrados Pero Enfiestados, Vol. 1",
    "release_date_for_display": "May 22, 2020",
    "url": "https://genius.com/albums/Carin-leon/Encerrados-pero-enfiestados-vol-1",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/1987923",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/81d3789ed958121580e5aade1902f265.400x400x1.jpg",
     "id": 1987923,
     "image_url": "https://images.genius.com/81d3789ed958121580e5aade1902f265.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Car\u00edn Le\u00f3n",
     "url": "https://genius.com/artists/Carin-leon"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 7144335,
    "annotator_login": "GamerJacob",
    "api_path": "/referents/20694348",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "T\u00fa",
    "id": 20694348,
    "is_description": true,
    "path": "/20694348/Carin-leon-tu/Tu",
    "range": {
     "content": "T\u00fa"
    },
    "song_id": 5912316,
    "url": "https://genius.com/20694348/Carin-leon-tu/Tu",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/5912316",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1658600704,
      "lyrics_updated_at": 1658600704
     },
     "context": "Car\u00edn Le\u00f3n",
     "id": 5912316,
     "image_url": "https://images.genius.com/3fdbfae4ca50255c38e8682cd53c97c7.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "T\u00fa by\u00a0Car\u00edn\u00a0Le\u00f3n",
     "title": "T\u00fa",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Carin-leon-tu-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/20694348",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 20694348,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/20694348",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/20694348/Carin-leon-tu/Tu",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/7144335",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/a6dc61c20cb0efdec8c8d4c8b0f4e35c",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/a6dc61c20cb0efdec8c8d4c8b0f4e35c",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/a6dc61c20cb0efdec8c8d4c8b0f4e35c",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/a6dc61c20cb0efdec8c8d4c8b0f4e35c",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/a6dc61c20cb0efdec8c8d4c8b0f4e35c",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 7144335,
         "iq": 742,
         "login": "GamerJacob",
         "name": "GamerJacob",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/GamerJacob",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=eflvbQXKmTg"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/2174581",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
     "id": 2174581,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Tamarindo Records",
     "url": "https://genius.com/artists/Tamarindo-records"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 1,
       "api_path": "/songs/1069161",
       "artist_names": "Noelia",
       "full_title": "T\u00fa by\u00a0Noelia",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c55f9a068f0114669705251b396e66f0.300x298x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/c55f9a068f0114669705251b396e66f0.1000x992x1.jpg",
       "id": 1069161,
       "language": "es",
       "lyrics_owner_id": 6699374,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Noelia-tu-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Noelia-tu-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 1999,
        "month": null,
        "day": null
       },
       "release_date_for_display": "1999",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "1999",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c55f9a068f0114669705251b396e66f0.300x298x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c55f9a068f0114669705251b396e66f0.1000x992x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 0,
        "hot": false,
        "pageviews": 6560
       },
       "title": "T\u00fa",
       "title_with_featured": "T\u00fa",
       "url": "https://genius.com/Noelia-tu-lyrics",
       "featured_artists": [],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/363624",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/9a87c79205a6488f978c9f736c865897.1000x563x1.png",
        "id": 363624,
        "image_url": "https://images.genius.com/44a4e61c744b39b3cd501efc749d5de1.460x460x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Noelia",
        "url": "https://genius.com/artists/Noelia"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 0,
       "api_path": "/songs/6213421",
       "artist_names": "Carin Le\u00f3n & Randy",
       "full_title": "Tu (Remix) by\u00a0Carin\u00a0Le\u00f3n & Randy",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/427bdf538f1f6b9d1d13d99f7121e55f.300x300x1.png",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/427bdf538f1f6b9d1d13d99f7121e55f.1000x1000x1.png",
       "id": 6213421,
       "language": "da",
       "lyrics_owner_id": 5675173,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Carin-leon-and-randy-tu-remix-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Carin-leon-and-randy-tu-remix-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 2020,
        "month": 11,
        "day": 20
       },
       "release_date_for_display": "November 20, 2020",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Nov. 20, 2020",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/427bdf538f1f6b9d1d13d99f7121e55f.300x300x1.png",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/427bdf538f1f6b9d1d13d99f7121e55f.1000x1000x1.png",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 0,
        "hot": false
       },
       "title": "Tu (Remix)",
       "title_with_featured": "Tu (Remix)",
       "url": "https://genius.com/Carin-leon-and-randy-tu-remix-lyrics",
       "featured_artists": [],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/2900583",
        "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
        "id": 2900583,
        "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Carin Le\u00f3n & Randy",
        "url": "https://genius.com/artists/Carin-leon-and-randy"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/2409623",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
     "id": 2409623,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Estefano Salgado",
     "url": "https://genius.com/artists/Estefano-salgado"
    }
   ],
   "artist": "Car\u00edn Le\u00f3n",
   "lyrics": "4 ContributorsT\u00fa Lyrics[Letra de \"T\u00fa\"]\n\n[Verso]\nEn mi mente est\u00e1s, como una adicci\u00f3n\nQue se siente dulce, tierna y natural\nPasas el umbral de mi intimidad\nLlegas hasta el fondo de cada rinc\u00f3n\nMe tienes aqu\u00ed como quieres t\u00fa\nVienes y desplazas a mi soledad\nMe vas atrapando\n[Verso 2]\nEn mi mente est\u00e1s, palpitando a mil\nY verte a mi lado es mi necesidad\nEl dejarte ir o decir adi\u00f3s\nEs morir en vida, es negarme a m\u00ed\nQue mi libertad se termina en ti\nY sentirte cerca de nuevo es saber\nQue te estoy amando\n\n[Coro]\nT\u00fa, y de nuevo t\u00fa dejas que naufrague justamente en ti\nT\u00fa, mi locura t\u00fa, me atas a tu cuerpo, no me dejas ir\nT\u00fa, adherido a ti entre cada \u00e1tomo\nEntre cada c\u00e9lula vives t\u00fa\nTodo lo llenas t\u00fa\nQue vienes y pasas como un hurac\u00e1n\nT\u00fa, total y pleno t\u00fa, te has vuelto mi fuerza y mi talism\u00e1n\nT\u00fa, silente y sutil entre cada \u00e1tomo\nEntre cada c\u00e9lula, vives t\u00fa\n\n[Verso 3]\nVas creciendo en m\u00ed, es inevitable\nCaigo en tu mirada, soy tan vulnerable\nDesprendes la luz de cada palabra\nTe has vuelto mi espada tras cada batalla\nDescubr\u00ed el amor al llegar a ti\nY caigo de nuevo en esta conclusi\u00f3n\nQue te estoy amando (Y dice)\nYou might also like[Coro]\nT\u00fa, y de nuevo t\u00fa dejas que naufrague justamente en ti\nT\u00fa, mi locura t\u00fa, me atas a tu cuerpo, no me dejas ir\nT\u00fa, adherido a ti entre cada \u00e1tomo\nEntre cada c\u00e9lula\n\n[Puente]\nY es que has hecho de m\u00ed\nLo que t\u00fa quieras, lo que anhelas\nLo que has deseado\nA tu cuerpo; a tus ganas; a tus antojos\nA tu cuerpo t\u00fa me has moldeado\nY en todo vives t\u00fa\n\n[Coro]\nTodo lo llenas t\u00fa\nQue vienes y pasas como un hurac\u00e1n\nT\u00fa, total y pleno t\u00fa, te has vuelto mi fuerza y mi talism\u00e1n\nT\u00fa, silente y sutil entre cada \u00e1tomo\nEntre cada c\u00e9lula, vives t\u00fa2Embed"
  }
 ]
}