{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/381117",
 "description": {
  "plain": "Monsieur Perin\u00e9 are a music group created in 2007 in Bogot\u00e1, Colombia. Their music includes genres such as Jazz, Pop and Swing. The lead singer, Catalina Garc\u00eda studied in a French school and lived in the United States for two years. This experience with languages show in her lyrics which are often a mix of Spanish, French and occasionally English. The name is an internal joke which includes the perineum and the word \u2018Monsieur\u2019 which was added by the singer to add \u201cclass\u201d to the name"
 },
 "facebook_name": null,
 "followers_count": 10,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/8855965ef6d78c89c3186350630ba9cd.960x640x1.jpg",
 "id": 381117,
 "image_url": "https://images.genius.com/31d4ad08ad2a30dcad1b30d810d16d9c.374x374x1.jpg",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Monsieur Perin\u00e9",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Monsieur-perine",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 4915324,
  "annotator_login": "ricardonino",
  "api_path": "/referents/7098082",
  "classification": "unreviewed",
  "fragment": "Monsieur Perin\u00e9",
  "id": 7098082,
  "is_description": true,
  "path": "/7098082/Monsieur-perine/Monsieur-perine",
  "range": {
   "content": "Monsieur Perin\u00e9"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/7098082/Monsieur-perine/Monsieur-perine",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/381117",
   "context": null,
   "id": 381117,
   "image_url": "https://images.genius.com/31d4ad08ad2a30dcad1b30d810d16d9c.374x374x1.jpg",
   "link_title": "Monsieur Perin\u00e9",
   "title": "Monsieur Perin\u00e9",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Monsieur-perine"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/7098082",
    "body": {
     "plain": "Monsieur Perin\u00e9 are a music group created in 2007 in Bogot\u00e1, Colombia. Their music includes genres such as Jazz, Pop and Swing. The lead singer, Catalina Garc\u00eda studied in a French school and lived in the United States for two years. This experience with languages show in her lyrics which are often a mix of Spanish, French and occasionally English. The name is an internal joke which includes the perineum and the word \u2018Monsieur\u2019 which was added by the singer to add \u201cclass\u201d to the name"
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": true,
    "id": 7098082,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/7098082",
    "source": null,
    "state": "pending",
    "url": "https://genius.com/7098082/Monsieur-perine/Monsieur-perine",
    "verified": false,
    "votes_total": 1,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/4915324",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_16.png?1682970440",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1682970440",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_100.png?1682970440",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682970440",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682970440",
       "human_readable_role_for_display": null,
       "id": 4915324,
       "iq": 43,
       "login": "ricardonino",
       "name": "ricardonino",
       "role_for_display": null,
       "url": "https://genius.com/ricardonino",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/2230308",
   "artist_names": "Monsieur Perin\u00e9 (Ft. Vicente Garc\u00eda)",
   "full_title": "Nuestra Canci\u00f3n by\u00a0Monsieur\u00a0Perin\u00e9 (Ft.\u00a0Vicente\u00a0Garc\u00eda)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e14a67b3cd3202f7cf7250aac31a5e18.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e14a67b3cd3202f7cf7250aac31a5e18.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2230308,
   "language": "es",
   "lyrics_owner_id": 5645023,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Monsieur-perine-nuestra-cancion-lyrics",
   "pyongs_count": 7,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Monsieur-perine-nuestra-cancion-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2015,
    "month": 4,
    "day": 29
   },
   "release_date_for_display": "April 29, 2015",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Apr. 29, 2015",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e14a67b3cd3202f7cf7250aac31a5e18.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e14a67b3cd3202f7cf7250aac31a5e18.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 14,
    "iq_earners": 14,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 71355
   },
   "title": "Nuestra Canci\u00f3n",
   "title_with_featured": "Nuestra Canci\u00f3n (Ft.\u00a0Vicente\u00a0Garc\u00eda)",
   "url": "https://genius.com/Monsieur-perine-nuestra-cancion-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/403547",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/26c17282c15df95e94bec261f630fa66.559x559x1.jpg",
     "id": 403547,
     "image_url": "https://images.genius.com/300e69f80a805dc0e8d034fcc5bacc96.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Vicente Garc\u00eda",
     "url": "https://genius.com/artists/Vicente-garcia"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/381117",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/8855965ef6d78c89c3186350630ba9cd.960x640x1.jpg",
    "id": 381117,
    "image_url": "https://images.genius.com/31d4ad08ad2a30dcad1b30d810d16d9c.374x374x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Monsieur Perin\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Monsieur-perine"
   },
   "apple_music_id": "1000830440",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2230308/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2230308' class='rg_embed_link' data-song-id='2230308'>Read <a href='https://genius.com/Monsieur-perine-nuestra-cancion-lyrics'>\u201cNuestra Canci\u00f3n\u201d by Monsieur\u00a0Perin\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2230308/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2015-04-29",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "create_comment",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/296459",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e14a67b3cd3202f7cf7250aac31a5e18.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Caja de M\u00fasica by Monsieur Perin\u00e9",
    "id": 296459,
    "name": "Caja de M\u00fasica",
    "release_date_for_display": "June 16, 2015",
    "url": "https://genius.com/albums/Monsieur-perine/Caja-de-musica",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/381117",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8855965ef6d78c89c3186350630ba9cd.960x640x1.jpg",
     "id": 381117,
     "image_url": "https://images.genius.com/31d4ad08ad2a30dcad1b30d810d16d9c.374x374x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Monsieur Perin\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Monsieur-perine"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5168958,
    "annotator_login": "memma04",
    "api_path": "/referents/7363811",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Nuestra Canci\u00f3n",
    "id": 7363811,
    "is_description": true,
    "path": "/7363811/Monsieur-perine-nuestra-cancion/Nuestra-cancion",
    "range": {
     "content": "Nuestra Canci\u00f3n"
    },
    "song_id": 2230308,
    "url": "https://genius.com/7363811/Monsieur-perine-nuestra-cancion/Nuestra-cancion",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2230308",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1680268791,
      "lyrics_updated_at": 1680268791
     },
     "context": "Monsieur Perin\u00e9",
     "id": 2230308,
     "image_url": "https://images.genius.com/e14a67b3cd3202f7cf7250aac31a5e18.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Nuestra Canci\u00f3n by\u00a0Monsieur\u00a0Perin\u00e9 (Ft.\u00a0Vicente\u00a0Garc\u00eda)",
     "title": "Nuestra Canci\u00f3n",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Monsieur-perine-nuestra-cancion-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7363811",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 7363811,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7363811",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7363811/Monsieur-perine-nuestra-cancion/Nuestra-cancion",
      "verified": false,
      "votes_total": 6,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5168958",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_16.png?1682970440",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1682970440",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_100.png?1682970440",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682970440",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682970440",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 5168958,
         "iq": 18,
         "login": "memma04",
         "name": "memma04",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/memma04",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=ahtMpUhoj9s"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/47784",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/7e111b0ffb7f6815481af5eaba674db5.594x429x1.jpg",
     "id": 47784,
     "image_url": "https://images.genius.com/ee6a5dca4c8168c6e4576f5e8c57d320.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Eduardo Cabra",
     "url": "https://genius.com/artists/Eduardo-cabra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1479910",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/584b086330834594f52fe6a1fa52f46e.1000x1000x1.jpg",
     "id": 1479910,
     "image_url": "https://images.genius.com/584b086330834594f52fe6a1fa52f46e.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Santiago Prieto Sarabia",
     "url": "https://genius.com/artists/Santiago-prieto-sarabia"
    },
    {
     "api_path": "/artists/988430",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/c0e5add921e5052c5912c51a3b05c12d.831x831x1.jpg",
     "id": 988430,
     "image_url": "https://images.genius.com/c0e5add921e5052c5912c51a3b05c12d.831x831x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Catalina Garc\u00eda",
     "url": "https://genius.com/artists/Catalina-garcia"
    }
   ],
   "artist": "Monsieur Perin\u00e9",
   "lyrics": "14 ContributorsNuestra Canci\u00f3n Lyrics[Letra de \"Nuestra Canci\u00f3n\" ft. Vicente Garc\u00eda]\n\n[Verso 1: Catalina Garc\u00eda]\nTe dije adi\u00f3s\nLlegaste tarde\nPara despedirnos\nY si el destino apresurado quiso herirnos\nYo descubr\u00ed una soluci\u00f3n\nPara el dolor\nHice la canci\u00f3n\nQue me ped\u00edas\nCuando a\u00fan no te quer\u00eda\nY prometiste enamorarme alg\u00fan d\u00eda\nMientras re\u00edas el sol acarici\u00f3\nMi coraz\u00f3n\n[Coro: Catalina Garc\u00eda & Vicente Garc\u00eda]\nCon flores te llevaste mi tristeza\nCon colores\nDibujaste la nobleza de la mano\nA tu lado creci\u00f3 nuestra ilusi\u00f3n\nA ciegas nos entregamos aunque muchos se opusieran\nDisimulamos nuestro amor\nNos inventamos en cada rinc\u00f3n\nNuestra canci\u00f3n\n\n[Verso 2: Vicente Garc\u00eda, Catalina Garc\u00eda]\nNo fue el adi\u00f3s\nSuficiente para despedirnos\nY si el destino no lograba predecirlo\nT\u00fa me ense\u00f1aste una soluci\u00f3n\nPara el dolor\nFue la canci\u00f3n\nQue te ped\u00eda cuando a\u00fan no me quer\u00edas\nCuando era todo pura fantas\u00eda\nQui\u00e9n lo dir\u00eda el sol hizo virar\nTu coraz\u00f3n\n\n[Coro: Catalina Garc\u00eda & Vicente Garc\u00eda]\nCon flores recordaba tu belleza\nCon colores\nTe tomaba por sorpresa de la mano\nA tu lado creci\u00f3 nuestra ilusi\u00f3n\nA ciegas nos entregamos aunque muchos se opusieran\nDisimulamos nuestro amor\nNos inventamos en cada rinc\u00f3n\nNuestra canci\u00f3n\nYou might also like[Puente: Catalina Garc\u00eda & Vicente Garc\u00eda]\nDile a la jardinera que traigo flores\nDile a la jardinera que traigo amor\nDile a la jardinera que traigo flores\nDile a la jardinera que traigo amor\n\n[Coro: Catalina Garc\u00eda & Vicente Garc\u00eda]\nCon flores te llevaste mi tristeza\nCon colores\nDibujaste la nobleza de la mano\nA tu lado creci\u00f3 nuestra ilusi\u00f3n\nA ciegas nos entregamos aunque muchos se opusieran\nDisimulamos nuestro amor\nNos inventamos en cada rinc\u00f3n\nNuestra canci\u00f3n7Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/3666999",
   "artist_names": "Monsieur Perin\u00e9",
   "full_title": "Bailar Contigo by\u00a0Monsieur\u00a0Perin\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/cff8548b293befb76c512390d2d19494.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/cff8548b293befb76c512390d2d19494.640x640x1.jpg",
   "id": 3666999,
   "language": "es",
   "lyrics_owner_id": 5645023,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Monsieur-perine-bailar-contigo-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Monsieur-perine-bailar-contigo-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2018,
    "month": 4,
    "day": 20
   },
   "release_date_for_display": "April 20, 2018",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Apr. 20, 2018",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/cff8548b293befb76c512390d2d19494.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/cff8548b293befb76c512390d2d19494.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 4,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 22295
   },
   "title": "Bailar Contigo",
   "title_with_featured": "Bailar Contigo",
   "url": "https://genius.com/Monsieur-perine-bailar-contigo-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/381117",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/8855965ef6d78c89c3186350630ba9cd.960x640x1.jpg",
    "id": 381117,
    "image_url": "https://images.genius.com/31d4ad08ad2a30dcad1b30d810d16d9c.374x374x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Monsieur Perin\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Monsieur-perine"
   },
   "apple_music_id": "1380530602",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3666999/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3666999' class='rg_embed_link' data-song-id='3666999'>Read <a href='https://genius.com/Monsieur-perine-bailar-contigo-lyrics'>\u201cBailar Contigo\u201d by Monsieur\u00a0Perin\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3666999/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2018-04-20",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "create_comment",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/430368",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b1dd2db579ba161896509812ff4eef32.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Encanto Tropical by Monsieur Perin\u00e9",
    "id": 430368,
    "name": "Encanto Tropical",
    "release_date_for_display": "May 18, 2018",
    "url": "https://genius.com/albums/Monsieur-perine/Encanto-tropical",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/381117",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8855965ef6d78c89c3186350630ba9cd.960x640x1.jpg",
     "id": 381117,
     "image_url": "https://images.genius.com/31d4ad08ad2a30dcad1b30d810d16d9c.374x374x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Monsieur Perin\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Monsieur-perine"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5645023,
    "annotator_login": "AguilaAzul",
    "api_path": "/referents/14381367",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Bailar Contigo",
    "id": 14381367,
    "is_description": true,
    "path": "/14381367/Monsieur-perine-bailar-contigo/Bailar-contigo",
    "range": {
     "content": "Bailar Contigo"
    },
    "song_id": 3666999,
    "url": "https://genius.com/14381367/Monsieur-perine-bailar-contigo/Bailar-contigo",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3666999",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1545870599,
      "lyrics_updated_at": 1545870599
     },
     "context": "Monsieur Perin\u00e9",
     "id": 3666999,
     "image_url": "https://images.genius.com/cff8548b293befb76c512390d2d19494.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Bailar Contigo by\u00a0Monsieur\u00a0Perin\u00e9",
     "title": "Bailar Contigo",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Monsieur-perine-bailar-contigo-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/14381367",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 14381367,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/14381367",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/14381367/Monsieur-perine-bailar-contigo/Bailar-contigo",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5645023",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/d1b0675d116e834b5d2fdcc37247546d",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/d1b0675d116e834b5d2fdcc37247546d",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/d1b0675d116e834b5d2fdcc37247546d",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/d1b0675d116e834b5d2fdcc37247546d",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/w34tkv8e7kb",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 5645023,
         "iq": 22649,
         "login": "AguilaAzul",
         "name": "AguilaAzul",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/AguilaAzul",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=mT7_qIFBa3Y"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/47784",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/7e111b0ffb7f6815481af5eaba674db5.594x429x1.jpg",
     "id": 47784,
     "image_url": "https://images.genius.com/ee6a5dca4c8168c6e4576f5e8c57d320.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Eduardo Cabra",
     "url": "https://genius.com/artists/Eduardo-cabra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/988430",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/c0e5add921e5052c5912c51a3b05c12d.831x831x1.jpg",
     "id": 988430,
     "image_url": "https://images.genius.com/c0e5add921e5052c5912c51a3b05c12d.831x831x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Catalina Garc\u00eda",
     "url": "https://genius.com/artists/Catalina-garcia"
    },
    {
     "api_path": "/artists/674576",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/0939f0867f7b8c35122b92158dd7c0f4.844x1000x1.jpg",
     "id": 674576,
     "image_url": "https://images.genius.com/0e43ddc3029fc06051696d9b986089fb.957x957x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "El Dandee",
     "url": "https://genius.com/artists/El-dandee"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1479910",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/584b086330834594f52fe6a1fa52f46e.1000x1000x1.jpg",
     "id": 1479910,
     "image_url": "https://images.genius.com/584b086330834594f52fe6a1fa52f46e.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Santiago Prieto Sarabia",
     "url": "https://genius.com/artists/Santiago-prieto-sarabia"
    }
   ],
   "artist": "Monsieur Perin\u00e9",
   "lyrics": "4 ContributorsBailar Contigo Lyrics[Letra de \"Bailar Contigo\"]\n\n[Verso 1]\nVivo fingiendo un sue\u00f1o que no se cuenta\nVivo imagin\u00e1ndote, s\u00f3lo imagin\u00e1ndote\nPero el amor se escapa, aunque yo te mienta\nYo estaba busc\u00e1ndote, sola aqu\u00ed esper\u00e1ndote\n\n[Pre-coro]\nY t\u00fa, mir\u00e1ndome sin hablar\nY yo, habl\u00e1ndote sin mirar\nY t\u00fa, no s\u00e9 lo que est\u00e1s sintiendo\nPero yo me estoy muriendo\nNo aguanto m\u00e1s\n[Coro]\nBailar contigo, y perdernos esta noche\nBailar contigo, sin que importe nadie m\u00e1s\nBailar contigo, en la arena y los tambores\nTienes la llama que enciende mi alma y nos hace volar\n\n[Post-coro]\n(Uououououo)\nVivo imagin\u00e1ndote, s\u00f3lo imagin\u00e1ndote\n(Uououououo)\nVivo imagin\u00e1ndote\n\n[Verso 2]\nEl mar de tu piel, quiero navegar\nPerderme en las olas contigo\nBailando en las olas contigo\n\nUn barco de papel, te quiero regalar\nPara que vengas conmigo\nBailando en las olas conmigo\n\n[Pre-coro]\nY t\u00fa, mir\u00e1ndome sin hablar\nY yo, habl\u00e1ndote sin mirar\nY t\u00fa, ya s\u00e9 lo que est\u00e1s sintiendo\nYa sabes que estoy muriendo\nNo aguanto m\u00e1s\nYou might also like[Coro]\nBailar contigo, y perdernos esta noche\nBailar contigo, sin que importe nadie m\u00e1s\nBailar contigo, en la arena y los tambores\nTienes la llama que enciende mi alma y nos hace volar\n\n[Post-coro]\n(Uououououo)\nVivo imagin\u00e1ndote, s\u00f3lo imagin\u00e1ndote\n(Uououououo)\nVivo imagin\u00e1ndote\n\n[Puente]\nCuando bailas brillan las estrellas\nTodas se derriten sobre el mar\nEspuma sobre el mar\n\nSigo caminando tras tus huellas\nY aunque se derriten en el mar\nYo te voy a encontrar\n\n[Coro]\nBailar contigo, y perdernos \u00e9sta noche\nBailar contigo, sin que importe nadie m\u00e1s\nBailar contigo, en la arena y los tambores\nTienes la llama que enciende mi alma y nos hace volar\n[Post-coro]\n(Uououououo)\nVivo imagin\u00e1ndote, s\u00f3lo imagin\u00e1ndote\n(Uououououo)\nVivo imagin\u00e1ndote1Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1153048",
   "artist_names": "Monsieur Perin\u00e9",
   "full_title": "La Muerte by\u00a0Monsieur\u00a0Perin\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/3cff674d502c570be1261cc1620989bb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/3cff674d502c570be1261cc1620989bb.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1153048,
   "language": "fr",
   "lyrics_owner_id": 3496236,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Monsieur-perine-la-muerte-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Monsieur-perine-la-muerte-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2012,
    "month": 6,
    "day": 20
   },
   "release_date_for_display": "June 20, 2012",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Jun. 20, 2012",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/3cff674d502c570be1261cc1620989bb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/3cff674d502c570be1261cc1620989bb.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 8934
   },
   "title": "La Muerte",
   "title_with_featured": "La Muerte",
   "url": "https://genius.com/Monsieur-perine-la-muerte-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/381117",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/8855965ef6d78c89c3186350630ba9cd.960x640x1.jpg",
    "id": 381117,
    "image_url": "https://images.genius.com/31d4ad08ad2a30dcad1b30d810d16d9c.374x374x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Monsieur Perin\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Monsieur-perine"
   },
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1153048/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1153048' class='rg_embed_link' data-song-id='1153048'>Read <a href='https://genius.com/Monsieur-perine-la-muerte-lyrics'>\u201cLa Muerte\u201d by Monsieur\u00a0Perin\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1153048/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2012-06-20",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "create_comment",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/307959",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/3cff674d502c570be1261cc1620989bb.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Hecho a Mano by Monsieur Perin\u00e9",
    "id": 307959,
    "name": "Hecho a Mano",
    "release_date_for_display": "June 20, 2012",
    "url": "https://genius.com/albums/Monsieur-perine/Hecho-a-mano",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/381117",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8855965ef6d78c89c3186350630ba9cd.960x640x1.jpg",
     "id": 381117,
     "image_url": "https://images.genius.com/31d4ad08ad2a30dcad1b30d810d16d9c.374x374x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Monsieur Perin\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Monsieur-perine"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5654545",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La Muerte",
    "id": 5654545,
    "is_description": true,
    "path": "/5654545/Monsieur-perine-la-muerte/La-muerte",
    "range": {
     "content": "La Muerte"
    },
    "song_id": 1153048,
    "url": "https://genius.com/5654545/Monsieur-perine-la-muerte/La-muerte",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1153048",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1548619519,
      "lyrics_updated_at": 1504803773
     },
     "context": "Monsieur Perin\u00e9",
     "id": 1153048,
     "image_url": "https://images.genius.com/3cff674d502c570be1261cc1620989bb.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "La Muerte by\u00a0Monsieur\u00a0Perin\u00e9",
     "title": "La Muerte",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Monsieur-perine-la-muerte-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5654545",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5654545,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5654545",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5654545/Monsieur-perine-la-muerte/La-muerte",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [],
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1479910",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/584b086330834594f52fe6a1fa52f46e.1000x1000x1.jpg",
     "id": 1479910,
     "image_url": "https://images.genius.com/584b086330834594f52fe6a1fa52f46e.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Santiago Prieto Sarabia",
     "url": "https://genius.com/artists/Santiago-prieto-sarabia"
    },
    {
     "api_path": "/artists/988430",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/c0e5add921e5052c5912c51a3b05c12d.831x831x1.jpg",
     "id": 988430,
     "image_url": "https://images.genius.com/c0e5add921e5052c5912c51a3b05c12d.831x831x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Catalina Garc\u00eda",
     "url": "https://genius.com/artists/Catalina-garcia"
    }
   ],
   "artist": "Monsieur Perin\u00e9",
   "lyrics": "2 ContributorsLa Muerte Lyrics[Verso 1]\nLa nuit se couche tard\nLes fleurs sont encore p\u00e2les\nC'est ta pr\u00e9sence qui s'\u00e9loigne\nComme les petites voiles\nDes bateaux qui font naufrage\nMes yeux se sont noy\u00e9s en larmes\n\n[Coro]\n\u00a1Ay! Que dolor que me duelen tus besos\nTu ausencia, quien la curar\u00e1\n\u00a1Ay! Que me lleve la muerte con ella\nNo quiero vivir si no est\u00e1s\n[Verso 2]\nSaliste un d\u00eda normal\nCon prisa a trabajar\nApenas te comiste un pan\nNo quise preguntar\nSi estabas bien o mal\nO si quer\u00edas descansar\n\n[Coro]\n\u00a1Ay! Que dolor que me duelen tus besos\nTu ausencia, quien la curar\u00e1\n\u00a1Ay! Que me lleve la muerte con ella\nNo quiero vivir si no est\u00e1s\n\n[Coro]\n\u00a1Ay! Que dolor que me duelen tus besos\nTu ausencia, quien la curar\u00e1\n\u00a1Ay! Que me lleve la muerte con ella\nNo quiero vivir si no est\u00e1sYou might also like1Embed"
  }
 ]
}