{
 "alternate_names": [
  "Eladio Carrion Morales",
  "Eladio Carri\u00f3n III"
 ],
 "api_path": "/artists/1153165",
 "description": {
  "plain": "Eladio Carri\u00f3n Morales es un cantante que se hizo reconocido en el mundo del espect\u00e1culo por sus v\u00eddeos con alto contenido humor\u00edstico que colgaba a trav\u00e9s de sus redes sociales. Este int\u00e9rprete de m\u00fasica urbana naci\u00f3 el 14 de noviembre de 1994 en Kansas, Misuri, Estados Unidos.\n\nEl g\u00e9nero que define a este cantante es el trap, pero se le ha visto participar en temas de R&B, Reggaeton y hasta Dance en \u201cLluvia\u201d. Ha ganado gran popularidad dentro del g\u00e9nero gracias a su car\u00e1cter y letras expl\u00edcitas sobre amor, sexo y drogas. Pero sobre todo, por hacer de su ritmo un estilo \u00fanico con la mezcla de distintos g\u00e9neros musicales como el rap, el reggaet\u00f3n y el hip hop.\n\nA la edad de 11 a\u00f1os se mud\u00f3 a Puerto Rico, donde le cost\u00f3 adaptarse al cambio. Fue un adolescente rebelde que lleg\u00f3 a tener problemas en la escuela, pues, se met\u00eda constantemente en peleas. Aunque su vida no fue f\u00e1cil, logr\u00f3 salir adelante y alimentar varias pasiones:\n\nLa primera de ellas fue la nataci\u00f3n, a los 16 a\u00f1os; como atleta no solo logr\u00f3 dejar atr\u00e1s una vida complicada, sino tambi\u00e9n, logr\u00f3 superarse a s\u00ed mismo como ser humano y deportista profesional.\n\nLa segunda es la comedia; gracias a ella logr\u00f3 ganar miles de seguidores, demostrando ser capaz de determinar sus objetivos y alcanzarlos, siendo ya un joven en plena madurez con 19 a\u00f1os.\n\nFinalmente, la m\u00fasica; fue la materializaci\u00f3n de uno de los deseos que siempre tuvo desde peque\u00f1o. Para el cantante esta fue la prueba de que los sue\u00f1os si se hacen realidad, siempre y cuando no se deje de luchar por ellos.\n\nAunque los inicios del artista no fueron necesariamente frente a las c\u00e1maras, su vida est\u00e1 dividida en tres etapas. La primera de ellas fue su faceta como deportista. Eladio Carri\u00f3n fue un exitoso atleta en la disciplina de la nataci\u00f3n y represent\u00f3 a Puerto Rico en las competencias de los Juegos Panamericanos de Guadalajara en el a\u00f1o 2011. El joven con tan solo 17 a\u00f1os para ese entonces, no solo obtuvo su primera final por medallas al terminar en el octavo lugar en las preliminares de 200 metros pecho. Tambi\u00e9n, su trabajo fue catalogado como la mejor actuaci\u00f3n de Puerto Rico en la nataci\u00f3n.\n\nPoco despu\u00e9s, el artista deja las medallas y las olimpiadas para dar paso a la segunda etapa de su vida: La comedia. Eladio Carrion comenz\u00f3 a publicar peri\u00f3dicamente v\u00eddeos c\u00f3micos a las plataformas de Instagram, con ellas no s\u00f3lo comenz\u00f3 a ganar gran popularidad y relevancia, sino que tambi\u00e9n, se convirti\u00f3 en uno de los influencers m\u00e1s importantes de las redes sociales en Puerto Rico, con miles de seguidores en cada una de sus cuentas personales.\n\nApoyado por su buena fama en redes sociales, Eladio Carri\u00f3n decide dar el paso m\u00e1s importante de su trayectoria, iniciando la tercera etapa de su vida: La m\u00fasica, otra de sus grandes pasiones. Sobre la base de cientos de seguidores y el apoyo incondicional de su familia, el cantante decide incursionar en el mundo del g\u00e9nero urbano para materializar el sue\u00f1o que ha tenido desde peque\u00f1o: Ser un cantante profesional. Con la constancia y la versatilidad que lo caracterizan logr\u00f3 que sellos tan reconocidos como: Idelectrox o Real G 4 Life se fijaran en su m\u00fasica.\n\nEl talentoso artista presenta su primer sencillo promocional en 2017, titulado \u201cMe enamor\u00e9 de una Yal\u201d, de la mano del reconocido cantante \u00d1engo Flow con el sello musical de Los de La Nazza, el cual fue sonado incesantemente en todas las emisoras radiales del pa\u00eds. El tema estuvo bajo la producci\u00f3n y el trabajo de Neo Nazza. A su vez, fue compuesto por el d\u00fao din\u00e1mico S\u00fabelo Neo.\n\nAntes de su debut en la palestra musical, el cantante ya ten\u00eda varios a\u00f1os trabajando bajo perfil en el medio art\u00edstico. Aunque su rostro no es para nada desconocido en la pantalla chica puertorrique\u00f1a, Eladio, lleg\u00f3 para ponerle su toque particular al mundo musical.\n\nMientras llegaba la oportunidad de alcanzar el \u00e9xito se dedic\u00f3 a componer temas para otros cantantes y participar en distintas colaboraciones que tomaron fuerza despu\u00e9s de lanzar su carrera art\u00edstica.\n\nEntre las m\u00e1s importantes y de mayor reconocimiento se encuentran \u201c2X2\u201d, una colaboraci\u00f3n con el talentoso rapero Flowsito, lanzado en 2015. La propuesta se enmarca dentro de los g\u00e9neros musicales del rap y el hip hop. Asimismo, la pieza estuvo respaldada por el sello discogr\u00e1fico de Black & Blu Entertainment.\n\nEn septiembre de 2016, colabor\u00f3 como artista destacado en la canci\u00f3n del cantante de hip hop Rawenz, denominada \u201cNo Quiero M\u00e1s Amigos Nuevos\u201d.\n\nPara Eladio Carrion el mundo de las colaboraciones fue la escuela que le permiti\u00f3 definir su estilo y g\u00e9nero musical. Adem\u00e1s, dichas participaciones le permitieron conocer mejor el mundo de la m\u00fasica y la forma en la que se trabaja en \u00e9l. Tras varios a\u00f1os de adquirir experiencia junto a otros artistas que ayudaron a impulsar su carrera, el cantante decide afianzar su carrera musical al presentar temas que nacieron de su pu\u00f1o y letra. Desde entonces, Eladio comenz\u00f3 un largo camino que, sin imagin\u00e1rselo, lo llevar\u00eda a la fama y a adquirir el reconocimiento del que hoy en d\u00eda se hizo merecedor.\n\nCon una propuesta diferente, cargada de sonidos caracter\u00edsticos del trap, acompa\u00f1ados de una letra pegajosa, viene a presentar un nuevo tema musical llamado \u201cMi Cubana\u201d. La producci\u00f3n se convirti\u00f3 en uno de los \u00e9xitos m\u00e1s pegajosos para los amantes del g\u00e9nero, con m\u00e1s de dos millones de reproducciones en todas las plataformas digitales. La propuesta fue presentada a consideraci\u00f3n del p\u00fablico el 13 de abril de 2018, en nombre del sello discogr\u00e1fico Rimas Music & Mueva Records.\n\nTras el inminente \u00e9xito del tema, Eladio Carrion suma las voces de tres raperos en ascenso; Khea, Cazzu y Ecko a una nueva compilaci\u00f3n del mismo tema. El remix de la canci\u00f3n del puertorrique\u00f1o fue producido por Omar Varela, fundador del sello Mueva Records.\n\nEntre todos los nuevos aportes se destaca la l\u00ednea del rapero en la que se aprecia la siguiente frase: \u201cYo compro mis joyas, tengo mis billetes, tengo mi propio efectivo\u201d. En menos de tres d\u00edas de su publicaci\u00f3n el videoclip alcanz\u00f3 dos millones y medio de reproducciones en YouTube, arrasando en ventas y promociones.\n\nOtro tema que entra entre las canciones top m\u00e1s reconocidas del artista es \u201cAve Mar\u00eda\u201d, el cual super\u00f3 los ocho millones de reproducciones en Spotify el 21 de abril de 2018. Asimismo, se posicion\u00f3 en los primeros lugares de los playlist latinos, especialmente de Puerto Rico. Cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de Randy Nota Loca, Khea y Big Soto y gracias a la uni\u00f3n de estos cuatro exponentes el v\u00eddeo oficial de la canci\u00f3n alcanz\u00f3 m\u00e1s de 12 millones de visualizaciones a trav\u00e9s de YouTube. Y como en otras ocasiones Rimas Music & Mueva Records fueron los encargados del nivel de producci\u00f3n de esta propuesta musical.\n\nAunque no tiene pensado abandonar sus otras facetas art\u00edsticas como la actuaci\u00f3n, la animaci\u00f3n y el modelaje, Eladio Carrion quiere dedicarse de lleno a esta nueva faceta que complementa su exitosa carrera. Para \u00e9l, todo artista debe ser integral y no debe centrarse en una sola faceta. En su caso particular, el cantante trata de combinar todos estos aspectos con mucho trabajo, humildad, sencillez, compromiso y responsabilidad. Por otro lado, est\u00e1 pr\u00f3ximo a realizar su gira de por todo el territorio nacional y llevar su contagiosa propuesta musical a cada rinc\u00f3n de Puerto Rico.\n\nDe esta manera Eladio Carrion trabajar\u00e1 en nuevos proyectos destinados al mercado musical, experimentando con sonidos y fusionando distintos g\u00e9neros, con el fin de reafirmar su propio sonido y un estilo que lo identifican. Pr\u00f3ximamente estar\u00e1 realizando una gira de medios para dar a conocer m\u00e1s sobre sus proyecto y su vida art\u00edstica. Hay que hacer saber que dentro de sus planes de internacionalizaci\u00f3n el cantante tambi\u00e9n tendr\u00e1 como destinos Colombia, Per\u00fa y Chile, pa\u00edses donde su m\u00fasica se ha hecho sentir gracias a la fuerza que tiene en las redes sociales."
 },
 "facebook_name": "Eladio-Carrion-631885010266701",
 "followers_count": 123,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/89b849e9eb3e0981496720e767ddc96c.1000x563x1.jpg",
 "id": 1153165,
 "image_url": "https://images.genius.com/63457ba9fbd32fe9f7996a4864ae1403.692x692x1.jpg",
 "instagram_name": "_eladiocarrion",
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": true,
 "name": "Eladio Carri\u00f3n",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": "eladiocarry_on",
 "url": "https://genius.com/artists/Eladio-carrion",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "iq": 782,
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 7390235,
  "annotator_login": "LeunammeSSJ",
  "api_path": "/referents/13957961",
  "classification": "accepted",
  "fragment": "Eladio Carri\u00f3n",
  "id": 13957961,
  "is_description": true,
  "path": "/13957961/Eladio-carrion/Eladio-carrion",
  "range": {
   "content": "Eladio Carri\u00f3n"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/13957961/Eladio-carrion/Eladio-carrion",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/1153165",
   "context": null,
   "id": 1153165,
   "image_url": "https://images.genius.com/63457ba9fbd32fe9f7996a4864ae1403.692x692x1.jpg",
   "link_title": "Eladio Carri\u00f3n",
   "title": "Eladio Carri\u00f3n",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Eladio-carrion"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/13957961",
    "body": {
     "plain": "Eladio Carri\u00f3n Morales es un cantante que se hizo reconocido en el mundo del espect\u00e1culo por sus v\u00eddeos con alto contenido humor\u00edstico que colgaba a trav\u00e9s de sus redes sociales. Este int\u00e9rprete de m\u00fasica urbana naci\u00f3 el 14 de noviembre de 1994 en Kansas, Misuri, Estados Unidos.\n\nEl g\u00e9nero que define a este cantante es el trap, pero se le ha visto participar en temas de R&B, Reggaeton y hasta Dance en \u201cLluvia\u201d. Ha ganado gran popularidad dentro del g\u00e9nero gracias a su car\u00e1cter y letras expl\u00edcitas sobre amor, sexo y drogas. Pero sobre todo, por hacer de su ritmo un estilo \u00fanico con la mezcla de distintos g\u00e9neros musicales como el rap, el reggaet\u00f3n y el hip hop.\n\nA la edad de 11 a\u00f1os se mud\u00f3 a Puerto Rico, donde le cost\u00f3 adaptarse al cambio. Fue un adolescente rebelde que lleg\u00f3 a tener problemas en la escuela, pues, se met\u00eda constantemente en peleas. Aunque su vida no fue f\u00e1cil, logr\u00f3 salir adelante y alimentar varias pasiones:\n\nLa primera de ellas fue la nataci\u00f3n, a los 16 a\u00f1os; como atleta no solo logr\u00f3 dejar atr\u00e1s una vida complicada, sino tambi\u00e9n, logr\u00f3 superarse a s\u00ed mismo como ser humano y deportista profesional.\n\nLa segunda es la comedia; gracias a ella logr\u00f3 ganar miles de seguidores, demostrando ser capaz de determinar sus objetivos y alcanzarlos, siendo ya un joven en plena madurez con 19 a\u00f1os.\n\nFinalmente, la m\u00fasica; fue la materializaci\u00f3n de uno de los deseos que siempre tuvo desde peque\u00f1o. Para el cantante esta fue la prueba de que los sue\u00f1os si se hacen realidad, siempre y cuando no se deje de luchar por ellos.\n\nAunque los inicios del artista no fueron necesariamente frente a las c\u00e1maras, su vida est\u00e1 dividida en tres etapas. La primera de ellas fue su faceta como deportista. Eladio Carri\u00f3n fue un exitoso atleta en la disciplina de la nataci\u00f3n y represent\u00f3 a Puerto Rico en las competencias de los Juegos Panamericanos de Guadalajara en el a\u00f1o 2011. El joven con tan solo 17 a\u00f1os para ese entonces, no solo obtuvo su primera final por medallas al terminar en el octavo lugar en las preliminares de 200 metros pecho. Tambi\u00e9n, su trabajo fue catalogado como la mejor actuaci\u00f3n de Puerto Rico en la nataci\u00f3n.\n\nPoco despu\u00e9s, el artista deja las medallas y las olimpiadas para dar paso a la segunda etapa de su vida: La comedia. Eladio Carrion comenz\u00f3 a publicar peri\u00f3dicamente v\u00eddeos c\u00f3micos a las plataformas de Instagram, con ellas no s\u00f3lo comenz\u00f3 a ganar gran popularidad y relevancia, sino que tambi\u00e9n, se convirti\u00f3 en uno de los influencers m\u00e1s importantes de las redes sociales en Puerto Rico, con miles de seguidores en cada una de sus cuentas personales.\n\nApoyado por su buena fama en redes sociales, Eladio Carri\u00f3n decide dar el paso m\u00e1s importante de su trayectoria, iniciando la tercera etapa de su vida: La m\u00fasica, otra de sus grandes pasiones. Sobre la base de cientos de seguidores y el apoyo incondicional de su familia, el cantante decide incursionar en el mundo del g\u00e9nero urbano para materializar el sue\u00f1o que ha tenido desde peque\u00f1o: Ser un cantante profesional. Con la constancia y la versatilidad que lo caracterizan logr\u00f3 que sellos tan reconocidos como: Idelectrox o Real G 4 Life se fijaran en su m\u00fasica.\n\nEl talentoso artista presenta su primer sencillo promocional en 2017, titulado \u201cMe enamor\u00e9 de una Yal\u201d, de la mano del reconocido cantante \u00d1engo Flow con el sello musical de Los de La Nazza, el cual fue sonado incesantemente en todas las emisoras radiales del pa\u00eds. El tema estuvo bajo la producci\u00f3n y el trabajo de Neo Nazza. A su vez, fue compuesto por el d\u00fao din\u00e1mico S\u00fabelo Neo.\n\nAntes de su debut en la palestra musical, el cantante ya ten\u00eda varios a\u00f1os trabajando bajo perfil en el medio art\u00edstico. Aunque su rostro no es para nada desconocido en la pantalla chica puertorrique\u00f1a, Eladio, lleg\u00f3 para ponerle su toque particular al mundo musical.\n\nMientras llegaba la oportunidad de alcanzar el \u00e9xito se dedic\u00f3 a componer temas para otros cantantes y participar en distintas colaboraciones que tomaron fuerza despu\u00e9s de lanzar su carrera art\u00edstica.\n\nEntre las m\u00e1s importantes y de mayor reconocimiento se encuentran \u201c2X2\u201d, una colaboraci\u00f3n con el talentoso rapero Flowsito, lanzado en 2015. La propuesta se enmarca dentro de los g\u00e9neros musicales del rap y el hip hop. Asimismo, la pieza estuvo respaldada por el sello discogr\u00e1fico de Black & Blu Entertainment.\n\nEn septiembre de 2016, colabor\u00f3 como artista destacado en la canci\u00f3n del cantante de hip hop Rawenz, denominada \u201cNo Quiero M\u00e1s Amigos Nuevos\u201d.\n\nPara Eladio Carrion el mundo de las colaboraciones fue la escuela que le permiti\u00f3 definir su estilo y g\u00e9nero musical. Adem\u00e1s, dichas participaciones le permitieron conocer mejor el mundo de la m\u00fasica y la forma en la que se trabaja en \u00e9l. Tras varios a\u00f1os de adquirir experiencia junto a otros artistas que ayudaron a impulsar su carrera, el cantante decide afianzar su carrera musical al presentar temas que nacieron de su pu\u00f1o y letra. Desde entonces, Eladio comenz\u00f3 un largo camino que, sin imagin\u00e1rselo, lo llevar\u00eda a la fama y a adquirir el reconocimiento del que hoy en d\u00eda se hizo merecedor.\n\nCon una propuesta diferente, cargada de sonidos caracter\u00edsticos del trap, acompa\u00f1ados de una letra pegajosa, viene a presentar un nuevo tema musical llamado \u201cMi Cubana\u201d. La producci\u00f3n se convirti\u00f3 en uno de los \u00e9xitos m\u00e1s pegajosos para los amantes del g\u00e9nero, con m\u00e1s de dos millones de reproducciones en todas las plataformas digitales. La propuesta fue presentada a consideraci\u00f3n del p\u00fablico el 13 de abril de 2018, en nombre del sello discogr\u00e1fico Rimas Music & Mueva Records.\n\nTras el inminente \u00e9xito del tema, Eladio Carrion suma las voces de tres raperos en ascenso; Khea, Cazzu y Ecko a una nueva compilaci\u00f3n del mismo tema. El remix de la canci\u00f3n del puertorrique\u00f1o fue producido por Omar Varela, fundador del sello Mueva Records.\n\nEntre todos los nuevos aportes se destaca la l\u00ednea del rapero en la que se aprecia la siguiente frase: \u201cYo compro mis joyas, tengo mis billetes, tengo mi propio efectivo\u201d. En menos de tres d\u00edas de su publicaci\u00f3n el videoclip alcanz\u00f3 dos millones y medio de reproducciones en YouTube, arrasando en ventas y promociones.\n\nOtro tema que entra entre las canciones top m\u00e1s reconocidas del artista es \u201cAve Mar\u00eda\u201d, el cual super\u00f3 los ocho millones de reproducciones en Spotify el 21 de abril de 2018. Asimismo, se posicion\u00f3 en los primeros lugares de los playlist latinos, especialmente de Puerto Rico. Cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de Randy Nota Loca, Khea y Big Soto y gracias a la uni\u00f3n de estos cuatro exponentes el v\u00eddeo oficial de la canci\u00f3n alcanz\u00f3 m\u00e1s de 12 millones de visualizaciones a trav\u00e9s de YouTube. Y como en otras ocasiones Rimas Music & Mueva Records fueron los encargados del nivel de producci\u00f3n de esta propuesta musical.\n\nAunque no tiene pensado abandonar sus otras facetas art\u00edsticas como la actuaci\u00f3n, la animaci\u00f3n y el modelaje, Eladio Carrion quiere dedicarse de lleno a esta nueva faceta que complementa su exitosa carrera. Para \u00e9l, todo artista debe ser integral y no debe centrarse en una sola faceta. En su caso particular, el cantante trata de combinar todos estos aspectos con mucho trabajo, humildad, sencillez, compromiso y responsabilidad. Por otro lado, est\u00e1 pr\u00f3ximo a realizar su gira de por todo el territorio nacional y llevar su contagiosa propuesta musical a cada rinc\u00f3n de Puerto Rico.\n\nDe esta manera Eladio Carrion trabajar\u00e1 en nuevos proyectos destinados al mercado musical, experimentando con sonidos y fusionando distintos g\u00e9neros, con el fin de reafirmar su propio sonido y un estilo que lo identifican. Pr\u00f3ximamente estar\u00e1 realizando una gira de medios para dar a conocer m\u00e1s sobre sus proyecto y su vida art\u00edstica. Hay que hacer saber que dentro de sus planes de internacionalizaci\u00f3n el cantante tambi\u00e9n tendr\u00e1 como destinos Colombia, Per\u00fa y Chile, pa\u00edses donde su m\u00fasica se ha hecho sentir gracias a la fuerza que tiene en las redes sociales."
    },
    "comment_count": 1,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": true,
    "id": 13957961,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/13957961",
    "source": null,
    "state": "accepted",
    "url": "https://genius.com/13957961/Eladio-carrion/Eladio-carrion",
    "verified": false,
    "votes_total": 29,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 0.9468960359012715,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/7390235",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/3z78szttgkq",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/3z78szttgkq",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/3z78szttgkq",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/3z78szttgkq",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/0fndk6nd8ykn",
       "human_readable_role_for_display": null,
       "id": 7390235,
       "iq": 195,
       "login": "LeunammeSSJ",
       "name": "LeunammeSSJ",
       "role_for_display": null,
       "url": "https://genius.com/LeunammeSSJ",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     },
     {
      "attribution": 0.04786836200448766,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/6109810",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/fc37bcf7597f4579467ebd75d972b5e0",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/fc37bcf7597f4579467ebd75d972b5e0",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/small/fc37bcf7597f4579467ebd75d972b5e0",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/fc37bcf7597f4579467ebd75d972b5e0",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.genius.com/e52efcacb09c227d8b7c3e20b155813a.400x225x80.gif",
       "human_readable_role_for_display": "Verified Artist",
       "id": 6109810,
       "iq": 326285,
       "login": "javybell",
       "name": "Javy Bell",
       "role_for_display": "verified_artist",
       "url": "https://genius.com/javybell",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     },
     {
      "attribution": 0.004487658937920718,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/5677542",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/FkbbQ4qVO5lZptXNqAi8_25015859_1714246248694453_7618185463752294400_n.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/FkbbQ4qVO5lZptXNqAi8_25015859_1714246248694453_7618185463752294400_n.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/FkbbQ4qVO5lZptXNqAi8_25015859_1714246248694453_7618185463752294400_n.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/FkbbQ4qVO5lZptXNqAi8_25015859_1714246248694453_7618185463752294400_n.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/qhpc14teoqi",
       "human_readable_role_for_display": "Contributor",
       "id": 5677542,
       "iq": 10831,
       "login": "fuckthisshittt",
       "name": "fuckthisshittt",
       "role_for_display": "contributor",
       "url": "https://genius.com/fuckthisshittt",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     },
     {
      "attribution": 0.0007479431563201197,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/10363536",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/feb68b950790dd4e3e1b1b4702679bdf",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/feb68b950790dd4e3e1b1b4702679bdf",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/small/feb68b950790dd4e3e1b1b4702679bdf",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/feb68b950790dd4e3e1b1b4702679bdf",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/feb68b950790dd4e3e1b1b4702679bdf",
       "human_readable_role_for_display": null,
       "id": 10363536,
       "iq": 263,
       "login": "CesarRetamal",
       "name": "CesarRetamal",
       "role_for_display": null,
       "url": "https://genius.com/CesarRetamal",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": {
  "api_path": "/users/9717736",
  "avatar": {
   "tiny": {
    "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/03197995a07e1d1aa33e191eccf35c24",
    "bounding_box": {
     "width": 16,
     "height": 16
    }
   },
   "thumb": {
    "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/03197995a07e1d1aa33e191eccf35c24",
    "bounding_box": {
     "width": 32,
     "height": 32
    }
   },
   "small": {
    "url": "https://images.genius.com/avatars/small/03197995a07e1d1aa33e191eccf35c24",
    "bounding_box": {
     "width": 100,
     "height": 100
    }
   },
   "medium": {
    "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/03197995a07e1d1aa33e191eccf35c24",
    "bounding_box": {
     "width": 300,
     "height": 400
    }
   }
  },
  "header_image_url": "https://images.genius.com/89b849e9eb3e0981496720e767ddc96c.1000x563x1.jpg",
  "human_readable_role_for_display": "Verified Artist",
  "id": 9717736,
  "iq": 782,
  "login": "eladiocarrionofficial",
  "name": "Eladio Carri\u00f3n",
  "role_for_display": "verified_artist",
  "url": "https://genius.com/eladiocarrionofficial",
  "current_user_metadata": {
   "permissions": [],
   "excluded_permissions": [
    "follow"
   ],
   "interactions": {
    "following": false
   }
  }
 },
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 14,
   "api_path": "/songs/8915219",
   "artist_names": "Eladio Carri\u00f3n (Ft. Myke Towers)",
   "full_title": "Si La Calle Llama (Remix) by\u00a0Eladio\u00a0Carri\u00f3n (Ft.\u00a0Myke\u00a0Towers)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/ee6e10b3afd5f67075c89a9c3c044ccc.300x300x1.png",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/ee6e10b3afd5f67075c89a9c3c044ccc.1000x1000x1.png",
   "id": 8915219,
   "language": "es",
   "lyrics_owner_id": 5529082,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Eladio-carrion-si-la-calle-llama-remix-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Eladio-carrion-si-la-calle-llama-remix-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2023,
    "month": 3,
    "day": 17
   },
   "release_date_for_display": "March 17, 2023",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Mar. 17, 2023",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/ee6e10b3afd5f67075c89a9c3c044ccc.300x300x1.png",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/ee6e10b3afd5f67075c89a9c3c044ccc.1000x1000x1.png",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 17,
    "iq_earners": 17,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 14,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 90051
   },
   "title": "Si La Calle Llama (Remix)",
   "title_with_featured": "Si La Calle Llama (Remix) (Ft.\u00a0Myke\u00a0Towers)",
   "url": "https://genius.com/Eladio-carrion-si-la-calle-llama-remix-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/207701",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd462ab29b92ac771f7f84f3215832e6.1000x661x1.jpg",
     "id": 207701,
     "image_url": "https://images.genius.com/7ca507851a1d327beb68f57e08a439b2.545x545x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Myke Towers",
     "url": "https://genius.com/artists/Myke-towers"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/1153165",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/89b849e9eb3e0981496720e767ddc96c.1000x563x1.jpg",
    "id": 1153165,
    "image_url": "https://images.genius.com/63457ba9fbd32fe9f7996a4864ae1403.692x692x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": true,
    "name": "Eladio Carri\u00f3n",
    "url": "https://genius.com/artists/Eladio-carrion",
    "iq": 782
   },
   "apple_music_id": "1676736130",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/8915219/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_8915219' class='rg_embed_link' data-song-id='8915219'>Read <a href='https://genius.com/Eladio-carrion-si-la-calle-llama-remix-lyrics'>\u201cSi La Calle Llama (Remix)\u201d by Eladio\u00a0Carri\u00f3n</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/8915219/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2023-03-17",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "create_comment",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/1000349",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/ee6e10b3afd5f67075c89a9c3c044ccc.1000x1000x1.png",
    "full_title": "3MEN2 KBRN by Eladio Carri\u00f3n",
    "id": 1000349,
    "name": "3MEN2 KBRN",
    "release_date_for_display": "March 17, 2023",
    "url": "https://genius.com/albums/Eladio-carrion/3men2-kbrn",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/1153165",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/89b849e9eb3e0981496720e767ddc96c.1000x563x1.jpg",
     "id": 1153165,
     "image_url": "https://images.genius.com/63457ba9fbd32fe9f7996a4864ae1403.692x692x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": true,
     "name": "Eladio Carri\u00f3n",
     "url": "https://genius.com/artists/Eladio-carrion",
     "iq": 782
    }
   },
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Mixing Engineer",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/3353551",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/6956d5ed747c0fb94482ae58f1761295.750x1000x1.jpg",
       "id": 3353551,
       "image_url": "https://images.genius.com/370078bfd17908c3c64ddc904dd3f42e.859x859x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": true,
       "name": "Adam Hendrix",
       "url": "https://genius.com/artists/Adam-hendrix",
       "iq": 100
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Recording Engineer",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/3353551",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/6956d5ed747c0fb94482ae58f1761295.750x1000x1.jpg",
       "id": 3353551,
       "image_url": "https://images.genius.com/370078bfd17908c3c64ddc904dd3f42e.859x859x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": true,
       "name": "Adam Hendrix",
       "url": "https://genius.com/artists/Adam-hendrix",
       "iq": 100
      },
      {
       "api_path": "/artists/1170911",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/f408508d0557e11601eb79d4ee8f05f5.320x320x1.jpg",
       "id": 1170911,
       "image_url": "https://images.genius.com/f408508d0557e11601eb79d4ee8f05f5.320x320x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": true,
       "name": "Andre TG",
       "url": "https://genius.com/artists/Andre-tg",
       "iq": 562
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Distributor",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/613023",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/169533ef2ea92a01fec7bbbc8277ca36.600x600x1.png",
       "id": 613023,
       "image_url": "https://images.genius.com/ecc6feb6595353a46f34819117269b67.600x600x1.png",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "The Orchard",
       "url": "https://genius.com/artists/The-orchard"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Phonographic Copyright \u2117",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1293816",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/447863523cd3a30766725824a2f8ac23.1000x210x1.png",
       "id": 1293816,
       "image_url": "https://images.genius.com/be64dc66d3cdf527cf9bfbdfaeb0e696.900x900x1.png",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Rimas Music",
       "url": "https://genius.com/artists/Rimas-music"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Copyright \u00a9",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1293816",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/447863523cd3a30766725824a2f8ac23.1000x210x1.png",
       "id": 1293816,
       "image_url": "https://images.genius.com/be64dc66d3cdf527cf9bfbdfaeb0e696.900x900x1.png",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Rimas Music",
       "url": "https://genius.com/artists/Rimas-music"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Label",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1293816",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/447863523cd3a30766725824a2f8ac23.1000x210x1.png",
       "id": 1293816,
       "image_url": "https://images.genius.com/be64dc66d3cdf527cf9bfbdfaeb0e696.900x900x1.png",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Rimas Music",
       "url": "https://genius.com/artists/Rimas-music"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 12006657,
    "annotator_login": "MarkelLarreina",
    "api_path": "/referents/28020093",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Si La Calle Llama (Remix)",
    "id": 28020093,
    "is_description": true,
    "path": "/28020093/Eladio-carrion-si-la-calle-llama-remix/Si-la-calle-llama-remix",
    "range": {
     "content": "Si La Calle Llama (Remix)"
    },
    "song_id": 8915219,
    "url": "https://genius.com/28020093/Eladio-carrion-si-la-calle-llama-remix/Si-la-calle-llama-remix",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/8915219",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1682318836,
      "lyrics_updated_at": 1682318836
     },
     "context": "Eladio Carri\u00f3n",
     "id": 8915219,
     "image_url": "https://images.genius.com/ee6e10b3afd5f67075c89a9c3c044ccc.1000x1000x1.png",
     "link_title": "Si La Calle Llama (Remix) by\u00a0Eladio\u00a0Carri\u00f3n (Ft.\u00a0Myke\u00a0Towers)",
     "title": "Si La Calle Llama (Remix)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Eladio-carrion-si-la-calle-llama-remix-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/28020093",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 28020093,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/28020093",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/28020093/Eladio-carrion-si-la-calle-llama-remix/Si-la-calle-llama-remix",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/12006657",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/d49a084f557b27e42e82a1fe007f85d6",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/d49a084f557b27e42e82a1fe007f85d6",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/d49a084f557b27e42e82a1fe007f85d6",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/d49a084f557b27e42e82a1fe007f85d6",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/d49a084f557b27e42e82a1fe007f85d6",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 12006657,
         "iq": 3866,
         "login": "MarkelLarreina",
         "name": "MarkelLarreina",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/MarkelLarreina",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": {
    "api_path": "/users/5529082",
    "avatar": {
     "tiny": {
      "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/bdd79742ba3069cdd6578141bd7d5664",
      "bounding_box": {
       "width": 16,
       "height": 16
      }
     },
     "thumb": {
      "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/bdd79742ba3069cdd6578141bd7d5664",
      "bounding_box": {
       "width": 32,
       "height": 32
      }
     },
     "small": {
      "url": "https://images.genius.com/avatars/small/bdd79742ba3069cdd6578141bd7d5664",
      "bounding_box": {
       "width": 100,
       "height": 100
      }
     },
     "medium": {
      "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/bdd79742ba3069cdd6578141bd7d5664",
      "bounding_box": {
       "width": 300,
       "height": 400
      }
     }
    },
    "header_image_url": "https://images.genius.com/50d8aa24c9443397fc99bee0ec7b9440.970x722x1.jpg",
    "human_readable_role_for_display": "Moderator",
    "id": 5529082,
    "iq": 1587457,
    "login": "polka",
    "name": "\u200bpolka",
    "role_for_display": "moderator",
    "url": "https://genius.com/polka",
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "follow"
     ],
     "interactions": {
      "following": false
     }
    }
   },
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=_REASiFeT_g"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/2910210",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8ffde53b66ec5ae28452695c0321a842.1000x562x1.jpg",
     "id": 2910210,
     "image_url": "https://images.genius.com/a955580c0fa1389a53c89b5bdb7eee66.800x800x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Bassyy",
     "url": "https://genius.com/artists/Bassyy"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1154526",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/c03e89f58f402c7a18ccfc0df24c4823.682x682x1.jpg",
     "id": 1154526,
     "image_url": "https://images.genius.com/c03e89f58f402c7a18ccfc0df24c4823.682x682x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Hydro",
     "url": "https://genius.com/artists/Hydro"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1118969",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/7153131320a4e5e10723dfc5bd2fa5bb.1000x563x1.jpg",
     "id": 1118969,
     "image_url": "https://images.genius.com/ca58961dc77059ea4ec837c8d6f3dcd7.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": true,
     "name": "Yecko",
     "url": "https://genius.com/artists/Yecko",
     "iq": 164
    },
    {
     "api_path": "/artists/3353446",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/956e65ad6fda2b46604d850cd29c130f.1000x667x1.jpg",
     "id": 3353446,
     "image_url": "https://images.genius.com/e6cfb4ddcf17a93deae49bef29ab6f85.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": true,
     "name": "Sauceman36",
     "url": "https://genius.com/artists/Sauceman36",
     "iq": 108
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 11,
       "api_path": "/songs/8180141",
       "artist_names": "Eladio Carri\u00f3n",
       "full_title": "Si la Calle Llama by\u00a0Eladio\u00a0Carri\u00f3n",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b12714eeb601781790863b460be63ded.300x300x1.png",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/b12714eeb601781790863b460be63ded.1000x1000x1.png",
       "id": 8180141,
       "language": "es",
       "lyrics_owner_id": 5529082,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Eladio-carrion-si-la-calle-llama-lyrics",
       "pyongs_count": 3,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Eladio-carrion-si-la-calle-llama-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 2022,
        "month": 11,
        "day": 18
       },
       "release_date_for_display": "November 18, 2022",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Nov. 18, 2022",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b12714eeb601781790863b460be63ded.300x300x1.png",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b12714eeb601781790863b460be63ded.1000x1000x1.png",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 11,
        "hot": false,
        "pageviews": 23991
       },
       "title": "Si la Calle Llama",
       "title_with_featured": "Si la Calle Llama",
       "url": "https://genius.com/Eladio-carrion-si-la-calle-llama-lyrics",
       "featured_artists": [],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/1153165",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/89b849e9eb3e0981496720e767ddc96c.1000x563x1.jpg",
        "id": 1153165,
        "image_url": "https://images.genius.com/63457ba9fbd32fe9f7996a4864ae1403.692x692x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": true,
        "name": "Eladio Carri\u00f3n",
        "url": "https://genius.com/artists/Eladio-carrion",
        "iq": 782
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1153165",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/89b849e9eb3e0981496720e767ddc96c.1000x563x1.jpg",
     "id": 1153165,
     "image_url": "https://images.genius.com/63457ba9fbd32fe9f7996a4864ae1403.692x692x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": true,
     "name": "Eladio Carri\u00f3n",
     "url": "https://genius.com/artists/Eladio-carrion",
     "iq": 782
    },
    {
     "api_path": "/artists/207701",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd462ab29b92ac771f7f84f3215832e6.1000x661x1.jpg",
     "id": 207701,
     "image_url": "https://images.genius.com/7ca507851a1d327beb68f57e08a439b2.545x545x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Myke Towers",
     "url": "https://genius.com/artists/Myke-towers"
    }
   ],
   "artist": "Eladio Carri\u00f3n",
   "lyrics": "17 ContributorsSi La Calle Llama (Remix) Lyrics[Letra de \"Si la Calle Llama (Remix)\" ft. Myke Towers]\n\n[Intro: Eladio Carri\u00f3n]\nMi primer par de peso' (\u00a1Mula!)\nMe acuerdo del d\u00eda que del dinero yo me enamor\u00e9 (Bassyy)\nEl cartero lleg\u00f3 sonriendo, me dijo que yo coron\u00e9 (Hydro; damn)\nLe di una paca y le dije: \"\u00bfQu\u00e9 tal si lo hacemo' otra ve'?\" (Eh)\nMe dijo \"pues claro, cabr\u00f3n\", ahora ese cabr\u00f3n tiene un Patek (\u00a1Eladio Carri\u00f3n, sendo cabr\u00f3n, grr!)\n\n[Coro: Eladio Carri\u00f3n]\nSi la calle llama, yo lo vo'a coger\nT\u00fa me conoce', eso e' nada nuevo\nLe di un beso en la frente a mi mujer\nLe dej\u00e9 un par de peso' encaletao' por si no llego (Mmm)\nSabe que estoy ice, fr\u00edo, hielo (\u00a1Hielo!)\nLlego al bloque y me congelo (Uh)\nReal reconoce real\nYo real nac\u00ed y real me muero (\u00a1Eh!)\nComo Marcelo (Wuh)\nDel suelo pa'l cielo (Damn)\nTo' lo que me jod\u00ed, saben ya lo que hay\nNigga, I'ma ball como LaMelo (Melo)\n\n[Post-Coro: Eladio Carri\u00f3n & Myke Towers]\nIce, fr\u00edo, hielo\nLlego al bloque y me congelo (Young Kingz, baby)\nReal reconoce real (Ah)\nYo real nac\u00ed y real me muero (Yeah; \u00a1eh!)\nYou might also like[Verso 1: Myke Towers]\nSi la calle llama yo le doy al verde\nYo vivo todo' los d\u00eda' como si fueran vierne', \u00bfme entiende'?\nQuieren tumbarme como a Las Torre' en septiembre\nPorsche 911 en las carrera' de la fiebre\nFr\u00edo en mi canto y mucho m\u00e1' en el tuyo\nSi no tengo un palo encima, yo no bajo pa'l estudio\nYo detr\u00e1s de ning\u00fan jodedor me refugio\nAndo a lo Vin Diesel en Fast and the Furious\nQuince mujere' vestida' de blanco\nEn Casa 'e Campo, no le meto a la cuatro canto'\nTengo en el mismo tabaco como cuatro pasto'\nLa m\u00e1quina me combina con las 4 Cactus\nDespu\u00e9' que termina el show me tiro pa'l walk through\nCon los moreno' fumando Backwood\nTo' los OG me dicen \"stay focus\"\nLa fama e' una puta, ahora me dijo \"back to\"\nYo me la clavo si ella se pone\nTengo la ruta, tambi\u00e9n las cone\nY no me igualan ni aunque me clonen\nYo dudo mucho que me destronen\nA m\u00ed me quieren en la casa bichote'\nEy, y me respetan los patrone'\nLa tengo encima, no me importa que se note\nEy, si quiero mando a que te exploten\n[Coro: Myke Towers & Eladio Carri\u00f3n]\nSaben que estoy ice, fr\u00edo, hielo\nLlego al bloque y me congelo\nReal reconoce real\nYo real nac\u00ed y real me muero\nComo Marcelo\nDel suelo pa'l cielo\nTo' lo que me jod\u00ed, saben ya la que hay\nNigga, I'ma ball como LaMelo (\u00a1Eh!)\n\n[Verso 2: Eladio Carri\u00f3n]\nMaldito dinero, c\u00f3mo te odio\nHijueputa, te quiero, te adoro y te amo (\u00a1Mula!)\nDetr\u00e1s de los cero'\nBenjamin Franklin nunca cierra los ojos, so no descansamo'\nSe\u00f1or de Los Cielo', no son escolare' las libreta' cada ve' que volamo' (Fium)\nPago con sudor toda' mis deuda' y luego con d\u00f3lare' coronamo'\nY yo veo mostro', pero son mostro' que a vece' nosotro' mismo' los creamo'\nAndo con ochenta, esas son dos glopeta' clav\u00e1' dentro de la G-Wagon\nSe cay\u00f3 un opp, la champ\u00e1n se destapa, brindamo', las copa' chocamo'\nTengo un par de envidioso' que hablaron mierda, despu\u00e9s se la tragaron\nEy, soy la corriente, Killua (Wuh)\nMi flow tan pesa'o, necesito dos gr\u00faa'\nCortamo' la grama, vimo' todo' los serpiente' que la piel se les muda\nEy, llego pa' Chile, me dicen que soy un poeta, Eladio Neruda\nEy, dicen que el a\u00f1o es de ello', me r\u00edo en silencio, ellos lo juran (Jajaja)\nEy, ellos lo juran\nS\u00ed, tienen talento, pero no duran (Uh)\nDicen que son los duro', pero cuando lo dicen en la cara se ve que dudan\nMe tiran la mala, eso es polvo en los hombro', ya mismo JAY-Z lo sacuda (Uh-uh)\n'Toy en tu bloque fr\u00edo con cojone' con to' mis reloje', pulsera' y cuban (Uh, \u00a1wuh!)\n[Coro: Eladio Carri\u00f3n]\nSi la calle llama, yo lo vo'a coger\nT\u00fa me conoce', eso e' nada nuevo\nLe di un beso en la frente a mi mujer\nLe dej\u00e9 un par de peso' encaletao' por si no llego\nSabe que estoy ice, fr\u00edo, hielo\nLlego al bloque y me congelo\nReal reconoce real\nYo real nac\u00ed y real me muero\nComo Marcelo\nDel suelo pa'l cielo\nTo' lo que me jod\u00ed, saben ya lo que hay\nNigga, I'ma ball como LaMelo\n\n[Post-Coro: Eladio Carri\u00f3n]\nIce, fr\u00edo, hielo\nLlego al bloque y me congelo\nReal reconoce real\nYo real nac\u00ed y real me mueroEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3505781",
   "artist_names": "Eladio Carri\u00f3n (Ft. Jon Z)",
   "full_title": "Si Tu Te Vas by\u00a0Eladio\u00a0Carri\u00f3n (Ft.\u00a0Jon\u00a0Z)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d930e909dc2f037191b7cd278407daf5.300x300x1.png",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/d930e909dc2f037191b7cd278407daf5.1000x1000x1.png",
   "id": 3505781,
   "language": "en",
   "lyrics_owner_id": 5218762,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Eladio-carrion-si-tu-te-vas-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Eladio-carrion-si-tu-te-vas-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2018,
    "month": 2,
    "day": 15
   },
   "release_date_for_display": "February 15, 2018",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Feb. 15, 2018",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d930e909dc2f037191b7cd278407daf5.300x300x1.png",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/d930e909dc2f037191b7cd278407daf5.1000x1000x1.png",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 13,
    "iq_earners": 13,
    "transcribers": 4,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 76550
   },
   "title": "Si Tu Te Vas",
   "title_with_featured": "Si Tu Te Vas (Ft.\u00a0Jon\u00a0Z)",
   "url": "https://genius.com/Eladio-carrion-si-tu-te-vas-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1036798",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/808b1b08db5f9b023f7e1831448dc16b.800x284x275.gif",
     "id": 1036798,
     "image_url": "https://images.genius.com/5bfad3b2e873ea8816f716e48e81949e.1000x1000x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": true,
     "name": "Jon Z",
     "url": "https://genius.com/artists/Jon-z",
     "iq": 267
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/1153165",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/89b849e9eb3e0981496720e767ddc96c.1000x563x1.jpg",
    "id": 1153165,
    "image_url": "https://images.genius.com/63457ba9fbd32fe9f7996a4864ae1403.692x692x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": true,
    "name": "Eladio Carri\u00f3n",
    "url": "https://genius.com/artists/Eladio-carrion",
    "iq": 782
   },
   "apple_music_id": "1346900192",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3505781/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3505781' class='rg_embed_link' data-song-id='3505781'>Read <a href='https://genius.com/Eladio-carrion-si-tu-te-vas-lyrics'>\u201cSi Tu Te Vas\u201d by Eladio\u00a0Carri\u00f3n</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3505781/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2018-02-15",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "create_comment",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Copyright \u00a9",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1293816",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/447863523cd3a30766725824a2f8ac23.1000x210x1.png",
       "id": 1293816,
       "image_url": "https://images.genius.com/be64dc66d3cdf527cf9bfbdfaeb0e696.900x900x1.png",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Rimas Music",
       "url": "https://genius.com/artists/Rimas-music"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Label",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1293816",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/447863523cd3a30766725824a2f8ac23.1000x210x1.png",
       "id": 1293816,
       "image_url": "https://images.genius.com/be64dc66d3cdf527cf9bfbdfaeb0e696.900x900x1.png",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Rimas Music",
       "url": "https://genius.com/artists/Rimas-music"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Artwork",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1395252",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
       "id": 1395252,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Just Junior Design",
       "url": "https://genius.com/artists/Just-junior-design"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Engineer",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1036800",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/64d848b9badbc11f99be4a2a44dfd280.960x300x1.jpg",
       "id": 1036800,
       "image_url": "https://images.genius.com/2f2ec81d70b55bde728af96cbb0589ce.800x800x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Duran The Coach",
       "url": "https://genius.com/artists/Duran-the-coach"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Video Director",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1268820",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/5613d9e8f07811e978c471366a9052b6.900x900x1.jpg",
       "id": 1268820,
       "image_url": "https://images.genius.com/5613d9e8f07811e978c471366a9052b6.900x900x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Abez Media",
       "url": "https://genius.com/artists/Abez-media"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Additional Vocals",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/455653",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/b1a99edb4ed3968c814f3f0e1bb7f0e9.408x408x1.jpg",
       "id": 455653,
       "image_url": "https://images.genius.com/b1a99edb4ed3968c814f3f0e1bb7f0e9.408x408x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Jenny \u201cLa Sexy Voz\u201d",
       "url": "https://genius.com/artists/Jenny-la-sexy-voz"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 2034060,
    "annotator_login": "nzboss99",
    "api_path": "/referents/13791713",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Si Tu Te Vas",
    "id": 13791713,
    "is_description": true,
    "path": "/13791713/Eladio-carrion-si-tu-te-vas/Si-tu-te-vas",
    "range": {
     "content": "Si Tu Te Vas"
    },
    "song_id": 3505781,
    "url": "https://genius.com/13791713/Eladio-carrion-si-tu-te-vas/Si-tu-te-vas",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3505781",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1670686433,
      "lyrics_updated_at": 1670686433
     },
     "context": "Eladio Carri\u00f3n",
     "id": 3505781,
     "image_url": "https://images.genius.com/d930e909dc2f037191b7cd278407daf5.1000x1000x1.png",
     "link_title": "Si Tu Te Vas by\u00a0Eladio\u00a0Carri\u00f3n (Ft.\u00a0Jon\u00a0Z)",
     "title": "Si Tu Te Vas",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Eladio-carrion-si-tu-te-vas-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/13791713",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 13791713,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/13791713",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/13791713/Eladio-carrion-si-tu-te-vas/Si-tu-te-vas",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/2034060",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/2b74604953ff1ec9fbda385dc748e9c9",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/2b74604953ff1ec9fbda385dc748e9c9",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/2b74604953ff1ec9fbda385dc748e9c9",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/2b74604953ff1ec9fbda385dc748e9c9",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/ouwLD8I2RAiEfkKCkH70_IMG_0001.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Moderator",
         "id": 2034060,
         "iq": 351863,
         "login": "nzboss99",
         "name": "\u200bnzboss99",
         "role_for_display": "moderator",
         "url": "https://genius.com/nzboss99",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "attribution": "eladiocarrion",
     "provider": "soundcloud",
     "type": "audio",
     "url": "https://soundcloud.com/eladiocarrion/eladio-carrion-ft-jon-z-si-tu-te-vas-prod-by-highquality"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=ADANO-j52zo"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1036800",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/64d848b9badbc11f99be4a2a44dfd280.960x300x1.jpg",
     "id": 1036800,
     "image_url": "https://images.genius.com/2f2ec81d70b55bde728af96cbb0589ce.800x800x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Duran The Coach",
     "url": "https://genius.com/artists/Duran-the-coach"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1036799",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/16d716e262312e9643ce7ea1379a9a39.320x320x1.jpg",
     "id": 1036799,
     "image_url": "https://images.genius.com/16d716e262312e9643ce7ea1379a9a39.320x320x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "High Quality",
     "url": "https://genius.com/artists/High-quality"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1153165",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/89b849e9eb3e0981496720e767ddc96c.1000x563x1.jpg",
     "id": 1153165,
     "image_url": "https://images.genius.com/63457ba9fbd32fe9f7996a4864ae1403.692x692x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": true,
     "name": "Eladio Carri\u00f3n",
     "url": "https://genius.com/artists/Eladio-carrion",
     "iq": 782
    },
    {
     "api_path": "/artists/1036798",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/808b1b08db5f9b023f7e1831448dc16b.800x284x275.gif",
     "id": 1036798,
     "image_url": "https://images.genius.com/5bfad3b2e873ea8816f716e48e81949e.1000x1000x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": true,
     "name": "Jon Z",
     "url": "https://genius.com/artists/Jon-z",
     "iq": 267
    }
   ],
   "artist": "Eladio Carri\u00f3n",
   "lyrics": "13 ContributorsSi Tu Te Vas Lyrics[Letra de \"Si T\u00fa Te Vas\" ft. Jon Z]\n\n[Intro: Eladio Carri\u00f3n, Jenny \"La Sexy Voz\"]\nYeh, yeh\nHigh Quality on the beats\n\n[Verso 1: Eladio Carri\u00f3n]\nBaby, y si t\u00fa te vas (Si t\u00fa te vas)\nNo quiero que vuelvas, s\u00e9 que me vas a celar\nCuando veas que ya yo tengo miles m\u00e1s (Tengo miles m\u00e1s)\nMe dice que ya yo ni la amo, pero me est\u00e1 pidiendo algo que todav\u00eda no me das (Que t\u00fa no me das)\nVamo' a enredarnos en la frisa, ya no entiendo tu prisa\nQuiere amor a tan corta edad (A tan corta edad)\nY te quedar\u00e1s con la soledad (Con la soledad), yeh\n\n[Coro: Eladio Carri\u00f3n, Jon Z]\nBaby, y si t\u00fa te vas\nQueda todo en el ayer (Queda todo en el ayer)\nPorque, baby, yo no me vo' a joder (Yi, Yi)\nJam\u00e1s por el culo de una mujer (Por el culo de una mujer), yeh\nBaby, y si t\u00fa te vas (Si t\u00fa te vas, Yi, yi)\nQueda todo en el ayer (Viajo sin ver; queda todo en el ayer)\nPorque, baby, yo no me vo' a joder (No me vo' a joder)\nJam\u00e1s por el culo de una mujer (Por el culo de una mujer; yeh, yeh)\n\n[Verso 2: Jon Z]\n'P\u00e9rate, baby, c\u00e1llate, escucha\nSi t\u00fa te vas, yo no cojo lucha\nVas a llorarme, vas a extra\u00f1arme\nCuando enjabonaba tu espalda en la ducha\nCuando te celaba todo' los d\u00eda' (Yi)\nCuando te daba todo' los d\u00eda' (Brr)\nAunque est\u00e9s con \u00e9l, mai, t\u00fa ere' m\u00eda (Skrr Skrr)\nT\u00fa lo sabes bien, mai, no te r\u00eda'\nYou might also like[Puente: Jon Z]\nNadie como yo te va a saber tocar (Yi)\nEse punto exacto que te lleva a encontrar (Jah)\nA sentir la corriente en tu cuerpo y volar (Yi, yi yi)\nY mirarlo de esa forma, baby, que me encanta\nQue me mata, que me mata (Yeah, Hold up)\nQue me encanta, que me mata, que me mata\n\n[Coro: Eladio Carri\u00f3n]\nBaby, y si t\u00fa te vas (Si t\u00fa te vas)\nQueda todo en el ayer (Queda todo en el ayer)\nPorque, baby, yo no me vo'a joder (No me vo' a joder)\nJam\u00e1s por el culo 'e una mujer (Por el culo 'e una mujer)\nBaby, y si t\u00fa te vas (Si t\u00fa te vas)\nQueda todo en el ayer (Queda todo en el ayer)\nPorque, baby, yo no me vo'a joder (No me vo' a joder)\nJam\u00e1s por el culo 'e una mujer (Por el culo 'e una mujer)\n\n[Verso 3: Eladio Carri\u00f3n]\nYeh, Yeh, Yeh\nBaby, ya no estoy para los atrasos (Skrt, Skrt, Skrt)\nNi para tus besos ni abrazos (Skrt, Skrt, Skrt)\nPero si quieres, dame un pedazo (Yah, Yah, Yah)\nAunque despu\u00e9s yo no te haga caso (Ey, ey, ey)\nMa', baby, no me hables de amor\nH\u00e1blame de Gucci, Fendi y Dior, yeh (Gucci, Fendi, Dior)\nMa', baby, no me hables de amor\nH\u00e1blame de dinero mejor\nMami, dime, \u00bfpor qu\u00e9 te vas? Si t\u00fa siempre va' a volver (Va' a volver)\nYa yo s\u00e9 lo que t\u00fa das, ma', yo no nac\u00ed ayer (Yo no nac\u00ed ayer)\nT\u00fa 't\u00e1s bien equivoca' si piensas que me vo' a joder (No me vo'a joder)\nPor ese culo, pero no tiene poder (No-o-o)\nMai, dime, \u00bfpor qu\u00e9 te da tanto cualto? Yo no s\u00e9 (Yo no s\u00e9)\n\u00bfSer\u00e1 qu\u00e9 ella me ama o ser\u00e1 el Moet?\nY yo s\u00e9 que ella se va, pero no conf\u00edo, mujer (Ey, eh)\nSi t\u00fa te vas, yo no soy el que vo' a perder\n[Coro: Eladio Carri\u00f3n]\nBaby. y si t\u00fa te vas (Si t\u00fa te vas)\nQueda todo en el ayer (Queda todo en el ayer)\nPorque baby, yo no me vo' a joder (No me vo' a joder)\nJam\u00e1s por el culo 'e una mujer (Por el culo 'e una mujer), yeh\nBaby, y si t\u00fa te vas (Si t\u00fa te vas)\nQueda todo en el ayer (Queda todo en el ayer)\nPorque baby, yo no me vo' a joder (No me vo' a joder)\nJam\u00e1s por el culo de una mujer (Por el culo 'e una mujer)\n\n[Outro Jon Z]\nSendo cabr\u00f3n, Eladio Carri\u00f3n\nEladio Carri\u00f3n, sendo cabr\u00f3n\nJon Z men\nHigh Quality on the beat\nDuran The Coach\nEladio Carri\u00f3n, sendo cabr\u00f3nEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3146103",
   "artist_names": "Eladio Carri\u00f3n",
   "full_title": "Plan B by\u00a0Eladio\u00a0Carri\u00f3n",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/66a531ad38184c67130ced2627af17f3.300x300x1.png",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/66a531ad38184c67130ced2627af17f3.622x623x1.png",
   "id": 3146103,
   "language": "es",
   "lyrics_owner_id": 7655824,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Eladio-carrion-plan-b-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Eladio-carrion-plan-b-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2016,
    "month": 7,
    "day": 2
   },
   "release_date_for_display": "July 2, 2016",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Jul. 2, 2016",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/66a531ad38184c67130ced2627af17f3.300x300x1.png",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/66a531ad38184c67130ced2627af17f3.622x623x1.png",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 6,
    "iq_earners": 6,
    "transcribers": 3,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 61525
   },
   "title": "Plan B",
   "title_with_featured": "Plan B",
   "url": "https://genius.com/Eladio-carrion-plan-b-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/1153165",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/89b849e9eb3e0981496720e767ddc96c.1000x563x1.jpg",
    "id": 1153165,
    "image_url": "https://images.genius.com/63457ba9fbd32fe9f7996a4864ae1403.692x692x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": true,
    "name": "Eladio Carri\u00f3n",
    "url": "https://genius.com/artists/Eladio-carrion",
    "iq": 782
   },
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3146103/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "\u201cPlan B\u201d es una de las cuantas parodias a hits del 2016 que Eladio Carri\u00f3n hizo antes de la fama en el g\u00e9nero urbano y de tomarse en serio la m\u00fasica. Un vacile a ritmo de One Dance de Drake, el cual se viraliz\u00f3 en febrero del 2023 al volver a resurgir en viralidad sus parodias por tiktok."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3146103' class='rg_embed_link' data-song-id='3146103'>Read <a href='https://genius.com/Eladio-carrion-plan-b-lyrics'>\u201cPlan B\u201d by Eladio\u00a0Carri\u00f3n</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3146103/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2016-07-02",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "create_comment",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 7655824,
    "annotator_login": "bloodandbutter",
    "api_path": "/referents/12284929",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "Plan B",
    "id": 12284929,
    "is_description": true,
    "path": "/12284929/Eladio-carrion-plan-b/Plan-b",
    "range": {
     "content": "Plan B"
    },
    "song_id": 3146103,
    "url": "https://genius.com/12284929/Eladio-carrion-plan-b/Plan-b",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3146103",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1677877475,
      "lyrics_updated_at": 1677877475
     },
     "context": "Eladio Carri\u00f3n",
     "id": 3146103,
     "image_url": "https://images.genius.com/66a531ad38184c67130ced2627af17f3.622x623x1.png",
     "link_title": "Plan B by\u00a0Eladio\u00a0Carri\u00f3n",
     "title": "Plan B",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Eladio-carrion-plan-b-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12284929",
      "body": {
       "plain": "\u201cPlan B\u201d es una de las cuantas parodias a hits del 2016 que Eladio Carri\u00f3n hizo antes de la fama en el g\u00e9nero urbano y de tomarse en serio la m\u00fasica. Un vacile a ritmo de One Dance de Drake, el cual se viraliz\u00f3 en febrero del 2023 al volver a resurgir en viralidad sus parodias por tiktok."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 12284929,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12284929",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/12284929/Eladio-carrion-plan-b/Plan-b",
      "verified": false,
      "votes_total": 2,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/7655824",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/3bd7ae9a3bb5c5ed9f54ca3721901e7d",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/3bd7ae9a3bb5c5ed9f54ca3721901e7d",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/3bd7ae9a3bb5c5ed9f54ca3721901e7d",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/3bd7ae9a3bb5c5ed9f54ca3721901e7d",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/6yc27o7pgvi",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 7655824,
         "iq": 21532,
         "login": "bloodandbutter",
         "name": "bloodandbutter",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/bloodandbutter",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": {
    "api_path": "/users/11331820",
    "avatar": {
     "tiny": {
      "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/a0900898c66397fe18617e10bd4ce6c7",
      "bounding_box": {
       "width": 16,
       "height": 16
      }
     },
     "thumb": {
      "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/a0900898c66397fe18617e10bd4ce6c7",
      "bounding_box": {
       "width": 32,
       "height": 32
      }
     },
     "small": {
      "url": "https://images.genius.com/avatars/small/a0900898c66397fe18617e10bd4ce6c7",
      "bounding_box": {
       "width": 100,
       "height": 100
      }
     },
     "medium": {
      "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/a0900898c66397fe18617e10bd4ce6c7",
      "bounding_box": {
       "width": 300,
       "height": 400
      }
     }
    },
    "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/p06y51dc6y",
    "human_readable_role_for_display": "Editor",
    "id": 11331820,
    "iq": 140671,
    "login": "D3PR3",
    "name": "D3PR3",
    "role_for_display": "editor",
    "url": "https://genius.com/D3PR3",
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "follow"
     ],
     "interactions": {
      "following": false
     }
    }
   },
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "attribution": "eladiocarrion",
     "provider": "soundcloud",
     "type": "audio",
     "url": "https://soundcloud.com/eladiocarrion"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1057548",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/ed0610e4d5524d5c58686d48e2213c04.801x801x1.jpg",
     "id": 1057548,
     "image_url": "https://images.genius.com/01402a9b6562ec8233205eb8ada43dc0.591x591x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Subelo NEO",
     "url": "https://genius.com/artists/Subelo-neo"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 1,
       "api_path": "/songs/3146093",
       "artist_names": "Eladio Carri\u00f3n",
       "full_title": "Yal by\u00a0Eladio\u00a0Carri\u00f3n",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c188397af9e607f9a8857802cd2968ab.300x300x1.png",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/c188397af9e607f9a8857802cd2968ab.621x621x1.png",
       "id": 3146093,
       "language": "es",
       "lyrics_owner_id": 328194,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Eladio-carrion-yal-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Eladio-carrion-yal-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 2016,
        "month": 3,
        "day": 14
       },
       "release_date_for_display": "March 14, 2016",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Mar. 14, 2016",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c188397af9e607f9a8857802cd2968ab.300x300x1.png",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c188397af9e607f9a8857802cd2968ab.621x621x1.png",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 1,
        "hot": false
       },
       "title": "Yal",
       "title_with_featured": "Yal",
       "url": "https://genius.com/Eladio-carrion-yal-lyrics",
       "featured_artists": [],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/1153165",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/89b849e9eb3e0981496720e767ddc96c.1000x563x1.jpg",
        "id": 1153165,
        "image_url": "https://images.genius.com/63457ba9fbd32fe9f7996a4864ae1403.692x692x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": true,
        "name": "Eladio Carri\u00f3n",
        "url": "https://genius.com/artists/Eladio-carrion",
        "iq": 782
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 11,
       "api_path": "/songs/2450584",
       "artist_names": "Drake (Ft. Kyla & Wizkid)",
       "full_title": "One Dance by\u00a0Drake (Ft.\u00a0Kyla & Wizkid)",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/c16287e16fcdaf2b2d9bec0b5634641f.300x300x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/c16287e16fcdaf2b2d9bec0b5634641f.600x600x1.jpg",
       "id": 2450584,
       "language": "en",
       "lyrics_owner_id": 104344,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Drake-one-dance-lyrics",
       "pyongs_count": 234,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Drake-one-dance-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 2016,
        "month": 4,
        "day": 5
       },
       "release_date_for_display": "April 5, 2016",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Apr. 5, 2016",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b94353bfd9c57fd0cf88677ffb777193.300x300x1.png",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b94353bfd9c57fd0cf88677ffb777193.1000x1000x1.png",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 0,
        "hot": false,
        "pageviews": 6074637
       },
       "title": "One Dance",
       "title_with_featured": "One Dance (Ft.\u00a0Kyla & Wizkid)",
       "url": "https://genius.com/Drake-one-dance-lyrics",
       "featured_artists": [
        {
         "api_path": "/artists/155256",
         "header_image_url": "https://images.genius.com/e4a7eaec04fa7672ba6b2955d799c547.480x360x1.jpg",
         "id": 155256,
         "image_url": "https://images.genius.com/60e4f8e11ced51f98a82a47c34c48880.300x300x1.png",
         "is_meme_verified": false,
         "is_verified": false,
         "name": "Kyla",
         "url": "https://genius.com/artists/Kyla"
        },
        {
         "api_path": "/artists/20148",
         "header_image_url": "https://images.genius.com/8d15c2b3c6c482cead54f6d8a276c71e.736x736x1.jpg",
         "id": 20148,
         "image_url": "https://images.genius.com/60eac34fd51582075193bd661c088a7d.605x605x1.jpg",
         "is_meme_verified": false,
         "is_verified": false,
         "name": "Wizkid",
         "url": "https://genius.com/artists/Wizkid"
        }
       ],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/130",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/50b41d1da8dfd60548a6c9f2afa9b1b1.480x270x54.gif",
        "id": 130,
        "image_url": "https://images.genius.com/4e793216ac5eb88b8e8b7fc11b2e6521.548x548x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Drake",
        "url": "https://genius.com/artists/Drake"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1153165",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/89b849e9eb3e0981496720e767ddc96c.1000x563x1.jpg",
     "id": 1153165,
     "image_url": "https://images.genius.com/63457ba9fbd32fe9f7996a4864ae1403.692x692x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": true,
     "name": "Eladio Carri\u00f3n",
     "url": "https://genius.com/artists/Eladio-carrion",
     "iq": 782
    }
   ],
   "artist": "Eladio Carri\u00f3n",
   "lyrics": "6 ContributorsPlan B Lyrics[Letra de \"Plan B\"]\n\n[Intro]\nBaby, t\u00fa eres el pai\nNeo Nazza\nEladio Carri\u00f3n\n\n[Verso 1]\nSin cond\u00f3n, ella fue la que lo pidi\u00f3, diablo, qu\u00e9 problem\u00f3n\nMe hab\u00eda dicho que se estaba tomando la pepa de anticoncepci\u00f3n\nOh s\u00ed, oh s\u00ed\nElla me acaba de amarrar, oh s\u00ed\nYa me est\u00e1 pidiendo los do' carseats\nYa s\u00e9, ya s\u00e9\n\n[Coro]\nQue ella no se tom\u00f3 la plan B\nY pa' colmo no e' mi mujer\nYo no s\u00e9 lo que vo'a hacer\nQuisiera desaparecer\nQue ella no se tom\u00f3 la plan B\nY pa' colmo no e' mi mujer\nYo no s\u00e9 lo que vo'a hacer\nQuisiera desaparecer, oh no\n\n[Interludio]\nBaby, t\u00fa eres el pai\nYeah\nYou might also like[Verso 2]\nSon gemelos\nY tengo una que no cae en regla desde enero\nYa es el tercero\nNo s\u00e9 c\u00f3mo rayo' voy a mantenerlo\nMe quiere' amarrar, yal, yal, yal, yal\nPorque eres una yal, yal, yal, yal, yal\nY me dijo que era est\u00e9ril\nPa' despu\u00e9' quemar mis teni' cuando qued\u00f3 pre\u00f1\u00e1'\nBaby, no me ponga' esa actitud. que te voy a dar pa' baby food\nY yo me quer\u00eda proteger y la que no quer\u00eda eras t\u00fa\nAntes yo pagaba las botellas, ahora es agua y luz\nAntes bajaba panties, ahora son Pamper', qu\u00e9 revol\u00fa\n\n[Coro]\nQue ella no se tom\u00f3 la plan B\nY pa' colmo no e' mi mujer\nYo no s\u00e9 lo que vo'a hacer\nQuisiera desaparecer\nQue ella no se tom\u00f3 la plan B\nY pa' colmo no e' mi mujer\nYo no s\u00e9 lo que vo'a hacer\nQuisiera desaparecer, oh no\n\n[Outro]\nDiablo, jejejeEmbed"
  }
 ]
}