{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/3384041",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": null,
 "followers_count": 0,
 "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
 "id": 3384041,
 "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Grupo Frontera",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Grupo-frontera",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 7520831,
  "annotator_login": "MunozLuis1015",
  "api_path": "/referents/27382497",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "Grupo Frontera",
  "id": 27382497,
  "is_description": true,
  "path": "/27382497/Grupo-frontera/Grupo-frontera",
  "range": {
   "content": "Grupo Frontera"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/27382497/Grupo-frontera/Grupo-frontera",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/3384041",
   "context": null,
   "id": 3384041,
   "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1682450960",
   "link_title": "Grupo Frontera",
   "title": "Grupo Frontera",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Grupo-frontera"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/27382497",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 27382497,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/27382497",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/27382497/Grupo-frontera/Grupo-frontera",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/7520831",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/3b855e5dfa05e9d37f5c9bf5b65bb116",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/3b855e5dfa05e9d37f5c9bf5b65bb116",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/small/3b855e5dfa05e9d37f5c9bf5b65bb116",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/3b855e5dfa05e9d37f5c9bf5b65bb116",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/3b855e5dfa05e9d37f5c9bf5b65bb116",
       "human_readable_role_for_display": "Contributor",
       "id": 7520831,
       "iq": 438,
       "login": "MunozLuis1015",
       "name": "MunozLuis1015",
       "role_for_display": "contributor",
       "url": "https://genius.com/MunozLuis1015",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/8812905",
   "artist_names": "Grupo Frontera (Ft. Grupo Marca Registrada)",
   "full_title": "Di Que Si by\u00a0Grupo\u00a0Frontera (Ft.\u00a0Grupo\u00a0Marca Registrada)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d196da7b8460697b1ea0e81acd574d39.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/d196da7b8460697b1ea0e81acd574d39.1000x1000x1.jpg",
   "id": 8812905,
   "language": "es",
   "lyrics_owner_id": 10665984,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Grupo-frontera-di-que-si-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Grupo-frontera-di-que-si-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2023,
    "month": 2,
    "day": 3
   },
   "release_date_for_display": "February 3, 2023",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Feb. 3, 2023",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d196da7b8460697b1ea0e81acd574d39.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/d196da7b8460697b1ea0e81acd574d39.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Di Que Si",
   "title_with_featured": "Di Que Si (Ft.\u00a0Grupo\u00a0Marca Registrada)",
   "url": "https://genius.com/Grupo-frontera-di-que-si-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/2076147",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/db7bb23c72511434b5f55127c6d371ba.1000x241x1.jpg",
     "id": 2076147,
     "image_url": "https://images.genius.com/e2f08df94dc7d4676ea9d7d86ce6d08e.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Grupo Marca Registrada",
     "url": "https://genius.com/artists/Grupo-marca-registrada"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/3384041",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
    "id": 3384041,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Grupo Frontera",
    "url": "https://genius.com/artists/Grupo-frontera"
   },
   "apple_music_id": "1669833102",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/8812905/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_8812905' class='rg_embed_link' data-song-id='8812905'>Read <a href='https://genius.com/Grupo-frontera-di-que-si-lyrics'>\u201cDi Que Si\u201d by Grupo\u00a0Frontera</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/8812905/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2023-02-03",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "create_comment",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Primary Artists",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/2076147",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/db7bb23c72511434b5f55127c6d371ba.1000x241x1.jpg",
       "id": 2076147,
       "image_url": "https://images.genius.com/e2f08df94dc7d4676ea9d7d86ce6d08e.1000x1000x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Grupo Marca Registrada",
       "url": "https://genius.com/artists/Grupo-marca-registrada"
      },
      {
       "api_path": "/artists/3384041",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
       "id": 3384041,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Grupo Frontera",
       "url": "https://genius.com/artists/Grupo-frontera"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 10665984,
    "annotator_login": "mottled",
    "api_path": "/referents/27763814",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Di Que Si",
    "id": 27763814,
    "is_description": true,
    "path": "/27763814/Grupo-frontera-di-que-si/Di-que-si",
    "range": {
     "content": "Di Que Si"
    },
    "song_id": 8812905,
    "url": "https://genius.com/27763814/Grupo-frontera-di-que-si/Di-que-si",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/8812905",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1682293625,
      "lyrics_updated_at": 1676011011
     },
     "context": "Grupo Frontera",
     "id": 8812905,
     "image_url": "https://images.genius.com/d196da7b8460697b1ea0e81acd574d39.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Di Que Si by\u00a0Grupo\u00a0Frontera (Ft.\u00a0Grupo\u00a0Marca Registrada)",
     "title": "Di Que Si",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Grupo-frontera-di-que-si-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/27763814",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 27763814,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/27763814",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/27763814/Grupo-frontera-di-que-si/Di-que-si",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/10665984",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/2efc0af7a14f2cad94630335a39e3699",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/2efc0af7a14f2cad94630335a39e3699",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/2efc0af7a14f2cad94630335a39e3699",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/2efc0af7a14f2cad94630335a39e3699",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/9a71d861230b619ee304d7108dd5bec8.675x900x1.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Transcriber",
         "id": 10665984,
         "iq": 197865,
         "login": "mottled",
         "name": "\u200bhuggles",
         "role_for_display": "transcriber",
         "url": "https://genius.com/mottled",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=jJAo2cn1IC0"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/610623",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/bd0245a66f012111c99f7798f96f4c51.1000x1000x1.jpg",
     "id": 610623,
     "image_url": "https://images.genius.com/bd0245a66f012111c99f7798f96f4c51.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Edge",
     "url": "https://genius.com/artists/Edge"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/610623",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/bd0245a66f012111c99f7798f96f4c51.1000x1000x1.jpg",
     "id": 610623,
     "image_url": "https://images.genius.com/bd0245a66f012111c99f7798f96f4c51.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Edge",
     "url": "https://genius.com/artists/Edge"
    }
   ],
   "artist": "Grupo Frontera",
   "lyrics": "3 ContributorsDi Que Si Lyrics[Letra de \"Di Que Si\"]\n\n[Verso 1]\nLlevo varias noches pisote\u00e1ndome el dolor\nRog\u00e1ndole a Dios que me devuelva tu amor\nBeb\u00e9, ya desbloquea mis llamadas que quiero hablarte\nSolo dame un minuto pa' explicarte\nQue la regu\u00e9, me equivoqu\u00e9\nPerd\u00f3name, no lo vuelvo hacer\n\n[Pre-Estribillo]\nPor qu\u00e9 tengo varias noches sin dormir\nMi cama se qued\u00f3 con el olor a ti\nYo te extra\u00f1o, te extra\u00f1o y no haces nada\nTanto que yo hice por ti\n[Estribillo]\nY es que tengo varias noch\u0435s sin dormir\nMi cama se qued\u00f3 con el olor a ti\nYo t\u0435 extra\u00f1o, te extra\u00f1o\nY si me extra\u00f1as, por favor dime que s\u00ed\n\n[Post-Estribillo]\nDi que s\u00ed\nPorfa, di que s\u00ed\nPorfa, di que s\u00ed\nPorfa, di que s\u00ed\n\n[Verso 2]\nQue la regu\u00e9, me equivoqu\u00e9\nPerd\u00f3name, no lo vuelvo hacer\n\n[Pre-Estribillo]\nPor qu\u00e9 tengo varias noches sin dormir\nMi cama se qued\u00f3 con el olor a ti\nYo te extra\u00f1o, te extra\u00f1o y no haces nada\nTanto que yo hice por ti\n\n[Estribillo]\nY es que tengo varias noches sin dormir\nMi cama se qued\u00f3 con el olor a ti\nYo te extra\u00f1o, te extra\u00f1o\nY si me extra\u00f1as, por favor dime que s\u00ed\nYou might also like[Post-Estribillo]\nDi que s\u00ed\nPorfa, di que s\u00ed\nPorfa, di que s\u00ed\nPorfa, di que s\u00edEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/8656765",
   "artist_names": "Grupo Frontera",
   "full_title": "No Se Va - En Vivo by\u00a0Grupo\u00a0Frontera",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a850de5f84e29376a38af2297cfcf7c6.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a850de5f84e29376a38af2297cfcf7c6.400x400x1.jpg",
   "id": 8656765,
   "language": "es",
   "lyrics_owner_id": 7520831,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Grupo-frontera-no-se-va-en-vivo-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Grupo-frontera-no-se-va-en-vivo-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2022,
    "month": 4,
    "day": 28
   },
   "release_date_for_display": "April 28, 2022",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Apr. 28, 2022",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a850de5f84e29376a38af2297cfcf7c6.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a850de5f84e29376a38af2297cfcf7c6.400x400x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 4,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "No Se Va - En Vivo",
   "title_with_featured": "No Se Va - En Vivo",
   "url": "https://genius.com/Grupo-frontera-no-se-va-en-vivo-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/3384041",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
    "id": 3384041,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1682450960",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Grupo Frontera",
    "url": "https://genius.com/artists/Grupo-frontera"
   },
   "apple_music_id": "1656275644",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/8656765/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Grupo Frontera interpreta la famosa canci\u00f3n del grupo pop colombiano Morat \u201cNo Se Va\u201d con un ritmo norte\u00f1o mexicano. Esta canci\u00f3n solo se ha publicado en vivo por las plataformas musicales. Esta rendici\u00f3n de la canci\u00f3n se ha popularizado mucho por el sentimiento \u00fanico que brinda el ritmo mexicano."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_8656765' class='rg_embed_link' data-song-id='8656765'>Read <a href='https://genius.com/Grupo-frontera-no-se-va-en-vivo-lyrics'>\u201cNo Se Va - En Vivo\u201d by Grupo\u00a0Frontera</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/8656765/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2022-04-28",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "create_comment",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 4608205,
    "annotator_login": "aimeeogando",
    "api_path": "/referents/27382498",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "No Se Va - En Vivo",
    "id": 27382498,
    "is_description": true,
    "path": "/27382498/Grupo-frontera-no-se-va-en-vivo/No-se-va-en-vivo",
    "range": {
     "content": "No Se Va - En Vivo"
    },
    "song_id": 8656765,
    "url": "https://genius.com/27382498/Grupo-frontera-no-se-va-en-vivo/No-se-va-en-vivo",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/8656765",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1682293677,
      "lyrics_updated_at": 1671729862
     },
     "context": "Grupo Frontera",
     "id": 8656765,
     "image_url": "https://images.genius.com/a850de5f84e29376a38af2297cfcf7c6.400x400x1.jpg",
     "link_title": "No Se Va - En Vivo by\u00a0Grupo\u00a0Frontera",
     "title": "No Se Va - En Vivo",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Grupo-frontera-no-se-va-en-vivo-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/27382498",
      "body": {
       "plain": "Grupo Frontera interpreta la famosa canci\u00f3n del grupo pop colombiano Morat \u201cNo Se Va\u201d con un ritmo norte\u00f1o mexicano. Esta canci\u00f3n solo se ha publicado en vivo por las plataformas musicales. Esta rendici\u00f3n de la canci\u00f3n se ha popularizado mucho por el sentimiento \u00fanico que brinda el ritmo mexicano."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 27382498,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/27382498",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/27382498/Grupo-frontera-no-se-va-en-vivo/No-se-va-en-vivo",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/4608205",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/6cfba673bd9cc5e8518c4f3863306a22",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/6cfba673bd9cc5e8518c4f3863306a22",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/6cfba673bd9cc5e8518c4f3863306a22",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/6cfba673bd9cc5e8518c4f3863306a22",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/6cfba673bd9cc5e8518c4f3863306a22",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 4608205,
         "iq": 206,
         "login": "aimeeogando",
         "name": "aimeeogando",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/aimeeogando",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": {
    "api_path": "/users/11128325",
    "avatar": {
     "tiny": {
      "url": "https://images.genius.com/f9ddb8d136cc99b46f016a9883cb1c1d.245x300x9.gif",
      "bounding_box": {
       "width": 16,
       "height": 16
      }
     },
     "thumb": {
      "url": "https://images.genius.com/f9ddb8d136cc99b46f016a9883cb1c1d.245x300x9.gif",
      "bounding_box": {
       "width": 32,
       "height": 32
      }
     },
     "small": {
      "url": "https://images.genius.com/f9ddb8d136cc99b46f016a9883cb1c1d.245x300x9.gif",
      "bounding_box": {
       "width": 100,
       "height": 100
      }
     },
     "medium": {
      "url": "https://images.genius.com/f9ddb8d136cc99b46f016a9883cb1c1d.245x300x9.gif",
      "bounding_box": {
       "width": 300,
       "height": 400
      }
     }
    },
    "header_image_url": "https://images.genius.com/e4cb3209e35c4382a68a4a99a62558ac.540x360x50.gif",
    "human_readable_role_for_display": "Editor",
    "id": 11128325,
    "iq": 96120,
    "login": "thousandeyes",
    "name": "\u200ethousandeyes",
    "role_for_display": "editor",
    "url": "https://genius.com/thousandeyes",
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "follow"
     ],
     "interactions": {
      "following": false
     }
    }
   },
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=B9SDPiJCn08"
    }
   ],
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 6,
       "api_path": "/songs/4045604",
       "artist_names": "Morat",
       "full_title": "No Se Va by\u00a0Morat",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/18e37499744ab2bec1dcfed75103843d.300x300x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/18e37499744ab2bec1dcfed75103843d.1000x1000x1.jpg",
       "id": 4045604,
       "language": "es",
       "lyrics_owner_id": 5645023,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Morat-no-se-va-lyrics",
       "pyongs_count": 1,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Morat-no-se-va-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 2018,
        "month": 10,
        "day": 25
       },
       "release_date_for_display": "October 25, 2018",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Oct. 25, 2018",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/18e37499744ab2bec1dcfed75103843d.300x300x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/18e37499744ab2bec1dcfed75103843d.1000x1000x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 5,
        "hot": false,
        "pageviews": 13069
       },
       "title": "No Se Va",
       "title_with_featured": "No Se Va",
       "url": "https://genius.com/Morat-no-se-va-lyrics",
       "featured_artists": [],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/491975",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/3b7800ff894af9a46a5475b3d406315e.1000x333x1.jpg",
        "id": 491975,
        "image_url": "https://images.genius.com/f3864cc3e686a1784d55be6073b6b1ac.720x720x1.png",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Morat",
        "url": "https://genius.com/artists/Morat"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "artist": "Grupo Frontera",
   "lyrics": "4 ContributorsNo Se Va - En Vivo Lyrics[Letra de \"No Se Va - En Vivo\"]\n\n[Verso 1]\nTan f\u00e1cil que es enamorarme\nY tan dif\u00edcil olvidarte\nPorque la vida me juraste\nY hoy te busco y t\u00fa no est\u00e1s\nAunque me duela ver tu foto\nEntreno a mi coraz\u00f3n roto\nPor si ma\u00f1ana te vuelva a encontrar\n[Coro]\nYa no s\u00e9 disimular\nLlamo y no te puedo hablar\nTu recuerdo no se va\nNo se va, no se va\nAlgo en ti quiere volver\nY algo en m\u00ed te va a encontrar\nTu recuerdo no se va\nNo se va, no se va\n\n[Refr\u00e1n]\nQu\u00e9date otra vez, qu\u00e9date toda la noche\nQu\u00e9date otra v\u0435z, qu\u00e9date m\u00e1s de las doce\nQu\u00e9dat\u0435 otra vez que mi coraz\u00f3n no olvida\nAmor, as\u00ed no se olvida\nY no se va, no se va, no se va\nQu\u00e9date otra vez, qu\u00e9date toda la vida\nQu\u00e9date otra vez, t\u00fa eres mi bala perdida\nQu\u00e9date otra vez que mi coraz\u00f3n no olvida\nAmor, as\u00ed no se olvida\nY no se va, no se va, no se va\n\n[Interludio]\nGrupo Frontera\n\n[Verso 2]\nPerder mis ojos cuando bailes\nSentir mil besos en el aire\nFue suficiente para convencerme\nDe que, si te vas\nTe buscar\u00e9, aunque suene loco\nDe Bogot\u00e1 hasta Buenos Aires\n\u00bfC\u00f3mo te explico que no s\u00e9 olvidar?\nYou might also like[Coro]\nYa no s\u00e9 disimular\nTe amo y no te puedo hablar\nTu recuerdo no se va\nNo se va, no se va\nAlgo en ti quiere volver\nY algo en m\u00ed te va a encontrar\nTu recuerdo no se va\nNo se va, no se va\n\n[Refr\u00e1n]\nQu\u00e9date otra vez, qu\u00e9date toda la noche\nQu\u00e9date otra vez, qu\u00e9date m\u00e1s de las doce\nQu\u00e9date otra vez que mi coraz\u00f3n no olvida\nAmor, as\u00ed no se olvida\nY no se va, no se va, no se va\nQu\u00e9date otra vez, qu\u00e9date toda la vida\nQu\u00e9date otra vez, t\u00fa eres mi bala perdida\nQu\u00e9date otra vez que mi coraz\u00f3n no olvida\nAmor, as\u00ed no se olvidaEmbed"
  }
 ]
}